前線老千 真。小車手 有圖！

前身倫敦金
屋企環境唔差
不停問家長拎錢 永遠都唔夠
家長已經比機票同住屋，仲要比張卡佢碌
著草著到要條港豬女友一齊呃難民身份
兩個著車著到去旅行咁
又拎刀指家長
話等錢洗又唔肯劏咗香港架車
有手有腳又唔肯翻工

放呢啲相上網 係咪on9

推到老千仆街

唔好捐錢比加拿大手足！

條友真係on9 真係前線嘅點會咁on9放上ig

人地打可能wargame姐

點知你係咪借刀

打war game 要用60926？你打乜wargame?

【手足打仗打到走佬去咗北美，身在異鄉山窮水盡，求資助生活費】

老千開post已深潛

推

近排武漢肺炎非常嚴重，戴個60926都非常之合理

肺炎仲出去打war game

可能帶埋手帶Tim

佢揸咩車？

0000
好似

巴打po番 TG channel其他家長既指控

驚無人認得你？

又有新post

#加拿大手足投稿 #已FC手足身份
#自行判斷事件經過
我愈睇連登愈撚嬲 我知道哂呢個小車手既事
首先佢講個單新聞確實係佢，當日超快離開左香港。
去過邊我都一清二楚，去過兩個國家先再去加拿大。
首先去到家長已經比哂錢佢機票同住宿，仲幫佢地一伙7-8個人租左間屋，幫佢地交哂租，買哂傢俬，你一句話照顧老婆咩都唔撚做。
我連你你加拿大住邊區我都知呀 小車手
你有冇上過前線我就唔知啦 但你係做車手 車人車料就一定有
我唔係要分化你令你冇飯開 ，加拿大家長一早講左你情緒有問題 人地你一去到幫你條女同你搞結婚 去到搞個陣你地兩個就發撚哂脾氣 搞撚左三次先結得成
人地兩三個家長睇你發脾氣好撚開心咩
好心你啦 我地大家都係落難之人 但你咁搞家長 唱9人地就好撚有問題囉
幾個星期前 人地家長P上你住個度幫其他手足搞文件你就拎刀行9人地 。人地冇掟你返黎香港 你都多撚謝啦 好啦
人地要求你一齊去睇醫生你唔撚去 人地點幫你呀 一陣係講唔定 比唔夠錢你，你又拎刀斬人 人地差你啲咩野呀
你仲要叫啲家長一個一個pm你
你每個問人拎1000蚊一個月 十個都一萬啦 唔該你唔好拎我地手足個名號係度搞事搞非
你老婆係咪 前線係咪後勤你知心肚明
你仲係度講係同你同一單野 你單野有幾多人我都知撚哂呀 係咪要我爆撚哂出黎呀
知道你太多野 你既野我仲有好多
希望你可以停手 否則我會搵更哂所有人指證你 唔想你連加拿大都冇得住
錢唔係咁拎 家長唔撚係萬能嫁
真心唔好拎社運搞咁多
乖乖地自己同加拿大家長講對唔住
好好既道歉 去睇醫生佢唔幫你 我幫你

咁人地點都有上過前線
比唔比係班家長自已決左

咪撚搞分化啦

真前線唔會放呢啲相上網...
等俾狗咬咩 唔係分化
但真係唔好呃錢 留俾有需要嘅人

呢啲借社運為名滿足私欲嘅垃圾比人掉落街就最好

#加拿大手足投稿 #已FC手足身份 仲有本身佢一開頭係Jonathan嗰度睇到佢 整壞人電腦 又係想claim公數 又同人講自己架車要運過嚟 又話請賓妹 但同出面啲人講又話自己唔掂 (上圖為家長對話）

上過就可以無限呃錢

貪得無厭
兇d出錢出力幫佢既人

已經係人格問題

屌你，點衰都唔好起佢底。

真心捉佢睇下醫生反而仲好

屌尻老千都分化
好野呀
使唔使家長養埋佢？

有無當香港人係人

養佢唔夠 要養埋佢個仔同條女
係香港既便宜仔 就唔洗養了

追擊原因

必須推

大把前線case到依家係連
開飯都成問題
大家有心嘅可以入去望望

求pin
每日望到都好心痛
我個人能力有限
大家幫得就幫

無樣嘅

[/quote]佢之前都有去過台灣啊
不過喺台灣又係周圍呃錢個名臭左先再走去加拿大
都係果句啦佢兩公婆根本冇迫切性走難去其他國家，純粹為走而走，真係好撚自私
去到加拿大又有大屋住 唔使交租有家長嘅信用卡用，又可以生仔入籍，條數計得幾好啊

[/quote]

大家black list條友

hr都無咩腦？

捉老千唔係分化

家長咁好心唔係用黎比老千呃

錯既係老千，唔係前線

唔好撈落老千係前線

唔知可以扑到幾多無知少女

去前線會話俾人聽去前線

唉，睇到就好頭痛
幫又唔係
唔幫又唔係

我信樓主

上過就大哂 可以呃人錢？

手足黎
唔好分化 由佢

大把其他手足要幫 本地海外都係

pin

我都係
比d錢黎洗ok?

睇下原文 plz
有需要要幫手冇問題
但唔係貪得無厭

喂
我都有野證明自己有發夢
大家快d課金比我買車

零風險COSPLAY

香港人真係易呃，呃夠緊係去外國嘆世界啦

Diu push

1

倫敦金性格又要威又要呃錢過人世

前線仲得閒扑野唔戴套

無得救

追晒po你覺得想課金既自便 冇人阻你
你想幫一個 人格有問題 偽前 倫敦金狗
會拎刀行家長 好食懶飛 加拿大手足都冇撐佢既人
定係一眾本地 東南亞 台灣生活緊張既手足？

去加拿大住我都想

但我過唔到人性關口

agger

識幾個真前IG都de 撚埋
仲咁有心情cosplay?

呃自己人錢無問題
軍無規 則無軍

巴打好有心

Gc8

屌jm9

自己追po啦 咁張揚po曬full gear係ig 係我地想篤灰 定係有人姣婆守唔到寡 要衝出嚟認自己係前線巴呀

喂,其實我都有玩中大GAME架
我比銀行ACCOUNT你
你過份返一萬幾千比我丫唔該

我比人趕左出門工又無埋 咬都咬過兩次
而家要住酒店賓館
當時連飯錢都無
先係到有連登手足比左1000幾蚊比我宅袋，同搵過拎少少大快活飯卷

你會唔會考慮下供我過加拿大

我都想要 唔貪心 台灣就夠啦

+1 台灣夠

嘩屌
咁撚仆街
睇撚錯人

我想去美國

依D除時兩頭蛇送佢返香港一定做二五,都係成班人搵日打穫佢之後車佢深林解決佢

車手係加拿大隊草屌緊閪啊

喂,其實我都有玩中大理大GAME架
我比銀行ACCOUNT你
你過份返一萬幾千比我丫唔該

我比人趕左出門工又無埋 咬都咬過兩次
要住酒店賓館
當時連飯錢都無
先係到有連登手足比左1000幾蚊比我宅袋，同搵過拎少少大快活飯卷

我近啲
馬拉夠

戇鳩 擺明呃飲呃食

起佢底啦屌佢老母

真係有啲咁嘅人

唔好呀 手足黎嫁

-0-0

家長係真老豆老母個隻?

訓左幾耐

始終都係手足，咪再批鬥自己人啦，槍口一致對外

我為咗抗爭搞到都無錢
我仲有兩個女同架車要養
每月資助我5000ok?
我揾緊十個家長資助我
咁我每個月就有5萬去做我要做嘅嘢

咁就麻煩ching你繼續供養佢一家三口啦

祝小產

9個鐘左右

所以唔好怪有啲手足寧願捱餓都唔肯拎家長一蚊半毫。
識兩位手足堅持所有野自己硬食，包括罪名同金錢

家長原意應該係幫飯都無得食又無工開手足
條仆街又揸車又點
點都係呃啦
屌你老母攞黃黎呃人錢賤撚過藍絲

擺明想帶條女過去生仔呃埋加籍

仲有架車呢

傻閪，屌你都費事

Push

豪華移民plan

最慘係 現家仲係香港既便宜仔

要幫就比飯卷 一係跟單claim
比cash攞去隊草叫雞都得啦

樓主掛住狙擊唔會pin呢啲認真嘢

前線就值得尊重
家長就用完即棄??

乜撚都分化,分化 on99咁
條友唔係俾人屌佢衝啊
係屌佢呃9人 呃9啲家長
情緒態度都不知所謂啊

上過前線都唔識感激啲家長
唔好話前線 香港人我都唔想認佢係

push

Tui

Full gear自拍
唔建議一刀切話因為人品唔好而唔捐，前線手足嚟
但如果拎錢只係為咗維持以前嘆慣嘅生活水平，同嫌棄返工，咁或者呢刻未去到佢自稱極有必要捐嘅地步

係啊係啊，d黑警都需要睇醫生，唔好起底

小車手呢啲前線最麻煩，隨時因為誘惑出賣手足

不過樓主亦都一樣因為抵唔住頸供左個手足出嚟

驟眼睇唔係佢叻，係啲家長夠蠢夠on9

人地香港有車㗎 dream car呀

唔知大半年有幾多個呢D呃飯食既撚樣
係香港外國好食好住

其實相信好多手足唔到最後一刻無辦法先至搵人幫手

貪字得個貧

追完po都盲撐既隨便你 最好課完金show下出黎睇下你有幾大愛 助養騙子都唔幫真正有需要既人

原post見到佢攞埋條片出嚟話自己係片入面邊個邊個嗰陣已經覺得伏伏地點會有人咁張揚 同埋你話係就係咩 個個蒙面

真前線去到真係冇曬辦法先會求助，依啲撚樣只係滿足自己虛榮心同r著數，瘀血要清

加幣兩萬佢搭飛機去火星

呢d都叫手足？

喂我都係手足黎，幾時過d錢比我使
我生活都有困難

嘩
乜原來做老千都可以做到兩口子過去加拿大做難民
早知我又出嚟「搞運動」啦

講明#曲#

邊有人會信一個自稱上前線既人仲要有埋圖話自己點打生打死
用下個閪腦啦

一句我係手足就財源廣進做加拿大人，我都唔想返工喇

琴日屌鳩我無圖既
叫hugo出黎回應下

我都有上 比錢我ok?

我都好貪個加藉架 不過無能力去唔到咪唔去囉 要呃仲要打運動旗號佢點過到自己？

做乜又不推文

佢話山窮水盡呀 d加拿大家長呃人冇幫佢
佢去左2個幾月都唔知點解最近先入紙
因為怕武肺唔肯番黑工
又想買架車or係香港運架垃圾dream car 去加拿大
要求助養佢同佢個偽黃老婆到搵到工 （不過唔搵）
求課金

慣左手勢

你比錢我，我一定反23條，你出錢我出力，你pm我

+1

推爆你啊老千仔

+2

入左佢youtube睇，全部偷片偷到2000幾sub
Info 仲要不忘補條捐錢like, 食人血饅頭食到咁真係仆街到

啲家長真係抵撚死 有人比人射盲眼真正需要幫既唔去幫，啲有手有腳唔做野既騙子就個個仆住幫

手你老母臭閪
騙徒賊匪嚟㗎狗閪

有勇氣上前中槍 無勇氣中肺炎

Link* typo

Link please

都係唔好幫佢宣傳

你拎錢出嚟先啦屌你老母

係，你入佢ig, info條link已經係

咁撚樣都仲有人課既話就抵比藍絲狗笑收錢抗爭

Cskls

[/quote]佢話自己條命矜貴 怕中武漢肺炎唔肯返工
明明其他流亡加拿大嘅手足都好努力返工養自己
我唔明點解佢哋攞最多資源，又一啲都唔肯付出

冇錢又唔肯賣香港架車，又要洗五六十萬運架車去加拿大，又話要係加拿大請工人，有人指證佢拎家長好多錢去隊草，不過呢個樓主否認左嘅

btw樓主之前都有喺台灣嘅，不過喺台灣又係周圍呃錢個名臭左先再走去加拿大，都係果句啦佢兩公婆根本冇迫切性走難去其他國家，純粹為走而走，真係好撚自私

去到加拿大又有大屋住 唔使交租有家長嘅信用卡用，又可以生仔入籍，咁就可以實現佢哋嘅移民大計了
最重要係呢段時間唔需要工作又有人養，隨時可以想連登借用手足光環課金 fat fat

[/quote]

#知情手足投稿 #已FC手足身份
#爆料
#小車手

話說小車手連同其他手足（連登post一齊籌錢）仲起台灣嗰陣，夾埋老屈一個手足係鬼，冇證冇據
唔比佢去加拿大
掉低佢起台灣
好彩手足搵到人幫手
唔係都唔知一個人點算🥺

屌你老母 小車手 你都好撚野 自己條女港豬 做下物資就過加拿大 手足就屈鳩佢係鬼

得罪講句
放得呢D相一定唔係真前線手足

原來係倫敦金賤種嚟

推，幾on9先會自拍自high

推左先

點對得住真係頭破血流斷手斷腳嘅人

有心人望下呢個仲好

係唔係老千都好，都唔應該開名

利申番，我本人同佢係同事

佢係唔係手足，有無上過前線
大家都心知肚明，亦無需要辯解

只可以話衝動任性係佢性格
如果佢無任性，佢亦都唔需要去逃亡
如果有顧後果，亦唔會甘快結婚有bb

識佢既，你都清楚佢幾歲
可以有幾多社會經驗同智慧

唔識佢既，希望你地想幫可以幫
唔幫既可以上一頁，唔洗加入討論

比著係你，可以選擇，你揀一世都無得番香港？

Push
唔好連累埋真係流亡嘅手足

咁多地方 唔貴唔去
家長都用下腦

入加籍 伸手有錢 fat fat

唔開名 唔出樣表揚 = 縱容 鼓勵詐騙恐嚇

同事？倫敦金？

咁係咪即係話晒所有黑衣人都係老千？

唔係倫敦金，亦唔自爆

屌你老母死老千用刀指住人話煮緊嘢食？
想煮撚埋人肉食呀死狗閪

好撚慘情呀，幾衝動任性買個dom都得啩？講得出肺炎唔想返工嘅，我唔覺得佢有幾尊重家長或者其他手足囉。咪講到得佢一個成世無得返香港咁啦，大把手足要流亡海外，唔見人地要開po r奶粉錢？香港嘅手足唔撚慘嘅，大把俾狗打到傷曬，聲都無出呀

我都笑撚左 推極都唔回應

Btw 無知一問 ching有無考慮供養佢一家三口？

宜家咁真係怕幫撚錯左人
搞到有需要既人冇冇左幫助

地產狗

如果佢唔怕死唔會走左去逃亡啦
留係香港比人拉啦！

你自己問下自己剛成年做梗乜？

根本應該開佢名 送啲資料畀加拿大 趕條狗閪全家走

唉 岸鳩
真係有需要個班就冇人幫

佢話自己條命矜貴 怕中武漢肺炎唔肯返工
明明其他流亡加拿大嘅手足都好努力返工養自己
我唔明點解佢哋攞最多資源，又一啲都唔肯付出

冇錢又唔肯賣香港架車，又要洗五六十萬運架車去加拿大，又話要係加拿大請工人，有人指證佢拎家長好多錢去隊草，不過呢個樓主否認左嘅

btw樓主之前都有喺台灣嘅，不過喺台灣又係周圍呃錢個名臭左先再走去加拿大，都係果句啦佢兩公婆根本冇迫切性走難去其他國家，純粹為走而走，真係好撚自私

去到加拿大又有大屋住 唔使交租有家長嘅信用卡用，又可以生仔入籍，咁就可以實現佢哋嘅移民大計了
最重要係呢段時間唔需要工作又有人養，隨時可以上連登借用手足光環課金 fat fat

一句年輕大晒？危害到其他加拿大手足visa你唔講？
你呢d叫縱容 唔係叫幫手

咁比佢屈嗰個手足最尾ok嗎？

睇文同相都頂唔順 講野Mk到

推到佢仆街

家長先係condom
又出錢出力又要比人用刀行

成咩年 廿頭 買到錢
係到幫佢洗太平地
你係佢同事 地產狗？

貪得無厭就出聲

無野呀？剛成年，23啦大佬，仲唔知無dom中出會有bb呀？使唔使供埋佢係加拿大讀返sex education 呀？

好多朋友都係成年無野做
所有野自己比哂錢 連飯券都無拎過
所以見到呢d偽前線真係好撚嬲
真係有人犧牲自己既時候 仲有呢d仆街出黎呃人

做得出咁弱智嘅事冇可能係前線手足。唔好侮辱手足。

我去追完post，有人篤爆佢去到加拿大之後有家長幫佢同條女結婚，佢仲發脾氣用刀hon家長，叫佢去睇醫生佢又唔制
問佢點解用刀hon人，佢仲話警察都未搵佢解釋，所以唔使向我哋解釋
家長都係手足點解要蝦家長

咁點解俾佢屈嗰位手足要去ca？

係，我都想做加拿大人呀冚家鏟！

有急切性又有認證既多多都幫左先

依條友唔好再幫佢啦

我唔貪心 做台灣人都夠

勁奇撚怪怪用刀行家長呢單野

屌你老母 係到幫佢洗太平地
講撚埋d 無用既理論同解釋
你係唔係佢條女呀 幫佢打飛機
由頭到尾佢唔撚係貪得無厭 都唔會攪到咁
又無比狗咬 通咩輯

大家見既係自私閪兩公婆
大家都心知肚明，亦無需要辯解

小車手話煮緊飯喎 可能煮煮下 控制唔到自己啩

煮家長

係加拿大有閪屌有草隊
我都唔撚返啦
車手呃尻家長係事實
你又避重就輕
車手用刀指嚇家長你又唔撚提

衝動任性大曬
23 剛成年咋

衝動任性係佢性格
並唔係用刀hon家長嘅藉口
你講嘅結婚，聽講都係家長安排
定你覺得對佢呵護備至就係幫佢你話你係佢同事，咁你哋都應該唔係中小學雞喇可

有情緒病就拎刀自宮啦

果啲咪偽黃囉 當打機咁 你估呢啲撚樣會行最前？

家長就唔係手足 理得佢比小車手斬撚死？

我都有病有醫生紙
有無人買樓比我

衝動用刀指嚇人都要包容
BY倫敦金同事

我扮你同事支持你 你分d比我ok?

73分得唔得？

你係佢同事就應該教下佢啦，佢性格唔係一個俾佢係到繼續又食又拎嘅借口。

佢出左一份力係值得尊敬但唔代表佢可以拎住手足嘅名呃飯食，家長幫你係義務唔係責任！出面大把手足更需要人幫，但人地都會返工想留返資源俾真正有需要嘅手足！ 更何況小車手本身環境好，又有車，出面大把後生仔是屋企條件又無，佢地連想出國都搵唔到人幫呀！佢咁急嘅咪賣左部dream car佢囉！我相信依到大把巴打可以幫到佢搵門路。姐係自己有錢唔想洗，覺得其他人係應份俾錢佢洗咁，如果佢真係窮到無計嘅話，我相信大家都會幫，但依家俾人發現佢有車又唔想賣

佢好彩走到佬咪要感激一班家長，但佢又拎完錢又拎刀去嚇人！ 我都未見過有人走佬仲帶埋條女仲要中出想生b咁鬼嘆

Btw 希望佢今次可以知醒，努力搵工，好好珍惜可以走路去加拿大嘅機會。依個機會好多人都得唔到。

打到依到，我真係登其他手足慘，人地去加拿大呼吸新鮮空氣，住大屋，仲準備生b拎加拿大籍，佢地就係鐵皮屋捱飯盒，都係幫左台灣同香港先

叫多幾個喇 咁多同事上水
又識佢又盛

駁唔駁啊撚屌？
你啲語氣都幾似佢條女

老千都有人幫

其實原本做倫敦金，都係呃9人

屌 佢話晒都係手足
樓主係咁追擊佢，係咪想逼死佢先收手？
就算佢有問題，都要俾機會佢改過
對住藍絲唔撚見你地咁狠

呃錢拎刀行家長屈手足係鬼已經係良知既問題
應該當佢鄉黑咁處理

你係佢同事係咪即係倫敦金？

食自己人食咁狠無問題？
要幫佢安頓晒所有生活？
幾十萬運架車？

他只是孩子？

阻止佢呃錢都唔撚得？
乜鳩都分化 on9

呃錢拎刀行家長屈手足係鬼已經係良知既問題
佢有悔意咩 有想改咩
尻up唔使本 仲唔課金？

有心改嘅 咪劏咗㗎車 乖乖地返工囉 問題人地唔肯呀嘛

真係倫敦金佬嚟架？

幾年前
仲要係ig story show off

正仆街 根本諗好哂後路 係加拿大生b 呃難民 光環 福利 著數 全攞 正人渣 同 李政熙 不相伯仲

呢d分化L 唔識思考
抵俾人呃哂d錢

老千前線點止車手一個。。

淨係養佢個幾舊錢都養到好多個真手足

黃店有發聲有出錢出力做生意就比人話人血饅頭
老千仔cosplay屈手足明呃錢拎刀行家長就有人撐

屌 你講嘅嘢係咪全部真實先？
你係咪家長或者加拿大手足先？
如果你都係道聽途說，就咪撚係咁逼鳩死人啦
萬一，你係錯呢？
鍵盤戰士容易做啊，如果人地因為你網上幾個post，死撚咗，你又好過咩？

前線老千車手點止佢，仲有個見人渣中港車就話人係鬼，轉頭就幫人洗傷口嗰陣抽人水，問人攞返油錢

你又知我地對藍絲唔狠？比機會佢去加拿大開始第二人生？其他手足呢 佢仲要騙子你 你不如比機會我過埋去好無呀柒頭？

我地驚佢唔撚死繼續呃人多d

TG channel FC曬 如果佢人品真係無問題嘅 就唔會有咁多人圍插佢啦

手足黎 大家包容下 勿分化

姐係前呢個tg咁樣指証佢都唔信
你不如搵下有無自稱加拿大手足幫佢講好說話

屌 你講嘅嘢係咪全部有晒證據先？淨係靠tg 幾幅圖？
你係咪家長或者加拿大手足先？
如果你都係道聽途說，就咪撚係咁逼鳩死人啦

又唔見你日撚日開post追擊班藍絲
對黃嚴 待藍寬

秒殺

我都係手足呀 我想過台灣呀 多謝曬你先

放心 你搵下水魚家長先 大把

上得前線就要有心理準備比狗咬
個個上完前線就直走外國
咁香港人遲早比外國人罵港蝗

問心個句 連登仔成日屌大陸蝗落黎
然後有咩事就叫人出走外國
咁你不如接受大陸人黎啦

你又知我地對藍絲唔狼？咁耐都唔見有加拿大手足同佢講好說話，咁你都知佢人品有幾好啦

你都痴撚線 你有無睇過條友個態度？佢帶埋件港
豬過去分分鐘累撚到其他手足

搵埋同事幫我口先 到時仲唔fatfat?

啱呀 我娶個支那妹落黎都無問題啦佢都帶得佢老婆去

鍵戰容易呀
不過真人要怕肺炎番工助養又要撐黃店仲要養自己頭家都幾係野 如果少一個老千 多十個真手足受惠
我會好撚開心呀屌你

不如我地互助下 人上前線 我上前線 上得我咁撚窮

捐喇盲撐 比晒料你仲信佢一面之辭
我地等睇佢IG post 買車入籍

你點對藍絲狼呀？講黎聽下，想知啊
我從來無話佢人品無問題
但佢話晒都係手足，就算人品有問題，咪教佢，或者搵人幫佢改囉
係咁屌鳩佢逼死佢有乜撚野用？

黑警都識講不完美 可接受，你地就割割割割？

mon po狗 點會講你聽，我做過啲咩呀，你估我係hugo哥咩？我都支持小車手改㗎，麻煩你勸佢劏車同返工先啦

蝗蟲

會

想問如果加拿大家長or其他手足visa有乜事
你地盲撐撚過唔過意得去

真係好癲 要捐既 你地捐飽佢
走佬走到去加拿大咁富貴
你叫係台灣果啲點算

加國手足幫機票幫搵屋幫搵工 仁至義盡
呢兩日仲要冇一個逃難去加國既手足撐佢
足證呢個人只係想掛住手足呢個名
你地要捐錢比我呀 但原來佢個人本身係有資產

追左兩日post 根本佢果個逃難圈子既個個都屌佢
人地個個努力養活自己 佢竟然攤大手板

香港都有肺炎 有肺炎係咪唔洗食飯唔洗返工？

去台灣窮到..好慘

倫敦金車手擺到明係老鼠屎
佢兩公婆連留喺加拿大嘅資格都冇

唔知巴打知唔知阿肥啲料呢

冇狗咬 著乜尻草？浪費資源

呢啲偽前線好多時仲會去晒唔同助養grp搵食
最閉係當你提啲家長既時候 啲家長一係唔理話中家手足唔會呃人
憨鳩啲既自己做埋打手護航 屌返你轉頭

所以我係兩邊都憎 借運動拎勁多著數既仆街
同助紂為虐既憨鳩家長

買個口罩多啲洗手囉
cls唔洗做等人養家長都要翻工架啦
憑咩叫人出去做野黎養個唔知係咪真係前線嘅車手？

老千仔收皮

其實一個願打一個願捱 冇咩好可憐

呢樣真 唔知狗本身有幾多料
但樓主自己淆哂底 著草

人哋揸咗轉車咋，之後就淆底走咗啦

可能驚搵到以前做倫敦金呃人既料掛

個老千仆街就緊架啦
但D家長會唔會太撚蠢
你幾十萬拎黎幫坐緊監果班手足打官司好過啦

可能watch list都唔係

係家長太友善

移民去加拿大呀
你識條撚咩

仲有物資既 但完全未聽過會出事

唔係友善係on9
大把手足窮到飯都無錢開
條撚樣有錢供車
要排隊點都排唔到佢拎家長錢啦

海外家長 除左海外文宣 做到既野有限
見到可以幫下小朋友 照顧下都好正常
一開始唔會有篩選過

呢個世界就係汰弱留強，呢啲「前線」我寧願唔要

一個弱智既前線隨時累死一大班手足

當年黃台仰都要好似敘利亞D難民咁
住左幾個月集中營先排隊拎到難民資格
你老母臭西你就去加拿大working holiday
仲要唔搵工等人養
當人傻仔呀？

佢巧型豬唷* 濕能JoR LoR*** xD

正常唔會諗到有人咁無恥
扮走難走過去呃飲呃食嘆世界

做得倫敦金緊係Mk仔喇 唔通正人君子咩

一陣推上微博俾人笑到面黃
影衰黃絲

用刀兇家長已經收得皮啦
仲手足前手足後
敦倫金MK小學畢業未？仲記唔記得醜字點寫？

咪係，條撚都無用架啦

牠只是個孩子喔

推 警世

啲家長都on9 兩邊都on9

外國家長 幫唔到 最多出到錢
係d撚樣 利用人地同情心

pish

真係要課就課呢個

【我係香港人】美國人口普查可填Hongkonger ？發起人許穎婷曾因一篇文引起極大關注及受攻擊

仆街
著草仲要請工人？真係笑話

騙徒手法層出不窮
包裝成前線，繼續呃錢

喂，我隊草係因為壓力大OK?
無車點撚樣做嘢啊
繼續課金啦，我過到嚟你叫我食屎啊

識cosplay 就可以入箱
又可以飯來張口
fat fat

我嘅意思 唔應該咁樣幫法 發夢同fd 上前線 一蚊咪又係無問過人拎 講真 有手有腳 洗撚求人咩 你話我中咗彈之後唔行得 無咗眼 就話要養 好撚慘姐

傻仔先會做依D人家長
一邊仆街一邊ON9

錢唔係無盡
我會選擇用錢幫被捕手足

仲有家長課金婚禮
家長課左honey moon未？
很想要吧

真 好多都唔想人幫
不過發夢發到流亡海外有個照應
都可以照顧下

琴日個post

一開始已經回覆左

流亡會去台灣
唔會去歐美

倫敦任何餐廳 除左老麥
150港紙都係走唔甩(1x鎊)

台灣3x港元 都開到飯

你話當面照應下都可以 真心唔希望啲家長再咁傻豬 俾人昆 人地好心 但好多人就係咁仆街

我想問 上過前線 出過力就無敵？
做喪盡天良既事 達一句 我係前線巴就會冇哂事？
咁同拎正牌黑社會有分別？

佢有冇上過前線都好
如果佢呃手足 只會令個風氣愈黎愈敗壞
真正需要幫助既手足 只會更苦

唔好比一粒老鼠屎穫哂

就咁睇佢係真正冇腦 ig又post 上前線衰撚左就理直氣壯 問家長要乜有乜 大撚哂？
我敢講句 有邊位前線手足 為左香港冇捱苦到？

唔該唔係香港人欠你既
你出黎 目的係乜？
家長既幫助已經好偉大 唔好再濫用！

咁多位前線手足 辛苦哂

幾十萬拎黎幫你個mk同事？
點解佢唔可以學黃台仰去跟足手續排難民營資格？

黃台仰和李東昇獲德國政府批出難民庇護逾1年，近日才公開難民身份。二人在在柏林接受《蘋果》專訪時透露流亡經過。黃台仰說，前年11月抵達德國先委託律師，約3至4日後正式向德國政府申請難民庇護，翌日即收到火車票，自行前往難民營。首個落腳的難民營由柏林轉數次火車至一個小鎮，再徒步1小時才抵達。

黃台仰說，到埗時感到十分震撼，難民營由鐵絲網圍守，只得一個出入口，周圍更有不少軍人駐守，氣氛緊張。他與李被分配至一間4人房，與一名阿富汗難民同住，營內最高峰有過千人，臭氣薰天。李東昇指，營內所提供的是很基本的簡單食物，如方包、芝士和以假肉製成的火腿等，限時分發及需憑卡領取，「冬天最難捱，下午4點至6點就派餐」。

及至被分派到第三個難民營，衛生環境更差劣，要與600人共用2個男廁，排泄物滿地，「就連沖涼房道牆都有排泄物」。該營前身是倉庫，沒有天花，夜晚他人的交談聲、嬰兒哭喊聲不絕於耳。黃台仰說，難民通常轉至第三個營時會收到申請是否成功的通知，時間寧舍難過。

仲要飲食文化接近d
交通亦都比較方便

講得好 push

仲爽過去澳洲working holiday
有人買機票 租埋間房比你
工都搵埋比你 仲要嫌
仲想唔洗做有生活費
如果你殺左兩隻狗
就抵比
當年孫中山都無咁既待遇
屌你老母
去加拿大乞食啦 垃圾

仲係加拿大？ 返香港乞喇

話人分化個啲 係咪冇撚左個腦？

殺左兩隻狗唔洗排難民啦 我第一個捐身家比佢投資移民買埋屋比佢過下半世

辛苦手足

不分化不割

你講聲你係乞衣咪幫你囉

幫左佢哋嘅家長，我唔會話你哋on9
不過幫到呢度好啦
要幫就幫本地還押緊手足
要幫就幫需要醫藥費嘅手足

由佢比狗拉囉

唔講仲以為佢有打哥布林升level

仲有好多手足自從71 就留左係台灣

果然人無恥便無敵

做得倫敦金 無恥係天賦技

唔幫既點解唔俾加入討論
而家有騙徒周圍呃錢喎
唔宣傳下點得？

面皮厚如城牆，吹唔脹

家長們唔好心軟

推推

應該係ＢＢＱ

依個小車手一定要追究，唔係會影響其他手足

推到假前線兩公婆死返嚟香港

On9就on9啦

人地玩cosplay呃飯食嘛

就係呢啲仆街利用家長們既善心 日後真係有手足有需要時已經無家長願意幫手了

黃國桐律師發起「保護傘」計劃，希望在台灣開店讓手足自食其力。

要幫台灣手足可以入去支持下

所以話617唔任批有原因

呃錢既不如送佢一程啦

一定唔係真手足
建議報警話發現暴徒等差人查查佢幫手fc

佢哋已經係膠拿大喇

推 要比佢生仔前 推返香港

唔可以咁 勿分化

未

佢好似難民 遲幾個月先申請
明顯想拖到佢個仔出世

之前話已申請難民，而家彈弓手又話未
最可恥係個老婆無參與過(港豬)，車手網上偷其他女手足嘅相話係自己老婆

跟住呢啲人最易為錢而比對家招攬

倫敦金收皮啦

都話個b要過18歲同有做嘢3年先可以申請父母
夠資格仲要抽籤先得

香港passport holder可以係加拿大(好似半年)合法居留

入錢入錢入錢
車手已經深潛
換個名就上水

推下先

咁佢生仔 唔通加拿大 遺返佢地返港咩

最慘係搞到啲家長以為手足都係咁

香港好多手足自力更新，我都有做過家長，佢哋盡可能都唔想打搞到人，就連俾五百蚊佢哋食飯都唔好意思收

樓主講果啲雖然係政治正確嘅人，但人一樣有問題，唔配係同路人

咁講，到時搵律師搞囉
家長記得課金俾人地冚家團聚呀

做倫敦金嘅人絕對唔會係手足呢啲仆街連阿婆都呃

佢人好好

勿相認

P U S H

番香港喇小老千

編徒仲手足前手足後
照左鏡未

做得倫敦金本身就已經冇左良知嘅人先會做
呢啲仆街仲會唔會為左香港行出黎阿 諗都諗到喇

佢到底有幾搏？
在後面大叫幾句口號？

lm

呢啲真係累全家
真手足比佢哋累撚死

中出老婆搏生仔

而家上返次前線 係咪就有免死金牌?
可以當家長係ATM

話唔定條乞衣仔 由運動前中期 扮手足呃錢
直接叫人比錢過數比佢

佢會撚上前線咩
唔會為左個老婆同仔返工既人 會為香港擋子彈？

做咗一轉車手之後淆底走咗去 嘻嘻
好搏

我信呀倫敦金佬做得出喎

家長們應該都係有d年紀，見到呢d「小朋友 (巨嬰)」咪想幫得就幫囉
一個講唔埋就拎刀兇家長，平時有無打開女人架你，Hugo?

出面既毒撚手足要慘到捱foodpanda 你老母就可以去旅遊結婚hea

真係同人唔同命 建議毒撚手足做好marketing 唔係比狗咬都冇人救

我係好撚嬲

最大問題係佢哋做假證據會影響其他手足申請refugee visa
明明唔係前線扮前線，我都好撚嬲

算 真心有啲失望

屌佢老母

係咪真手足

呢條撚係前線？
你咪以為反批鬥風氣初成，
你條分化撚就可以屈人批鬥分化

一個唔會為老婆同未出世既仔番工既人
你覺得佢會為香港擋子彈？

屌 呢啲仆街擺明呃錢啦 另外捐錢之前可唔可以諗下先

好多人係一片真心想幫人
但係希望有心人唔好懶 追下po先

#家長投稿 #家長身份已FC
#爆料
見有加拿大既小朋友都要投稿講呢個人
究竟做過啲咩而令到同路手足都不恥佢行為🤫🤫🤫

我想解釋下點解佢留唔到台灣
第一. 呢到生仔免費+有得入埋藉
第二. 因為小車手同行一個手足起台灣同香港得罪左人，同錢銀有關既野
嗰位同行手足被傳呃左好多家長錢所以去到台灣都比人追殺緊筆錢

你地做過咩，自己心照啦！！
講到好似被中共跟/逼害
其實係同人有錢銀瓜葛所以被跟
於是再轉到另一個國家避風頭
最後一站加拿大

真係手足既我地實同情
實在睇唔過眼呢啲人😡😡😡😡

連家長同加拿大手足都屌佢就知道呢條友幾有問題啦

不了，要安逸

喺香港揸完一轉車，都即刻笠水啦
擋子彈不了
主要目的用手足光環幫自己移民 get

借share 去另一個po

原來不嬲都崇洋媚外嘅，唔怪得知咁想移民加拿大啦

其實大家點解可以一口咬定佢唔係前線

唔係諗住深潛到個仔出世

聽講有人課左喇 隊緊草

#加拿大手足投稿 #已FC手足身份
唔好信呢個連登post
【手足打仗打到走佬去咗北美，身在異鄉山窮水盡，求資助生活費】

是咁的，點解咁多人要圍剿呢條撚屌小車手
係因為到步帶埋佢條女過黎頭幾日已經嫌三嫌四話間屋好舊
幾多香港人想住house都冇
佢唔想跟程序拎身分、唔想做難民，想直接拎Pr 身分
依家走難，其他手足都係自己挨。
再加上佢地真係唔係urgent 要即走既人，冇任何證據、前言不對後語
佢本身有家長幫緊，比埋張卡佢碌。

而佢未黎加拿大前，已知道佢老婆有咗，並唔係小車手話 佢黎到加拿大先知老婆有左。
因為佢老婆係港豬黎 連作故仔證明自己被政治逼害都作唔到，所有先迫住結婚幫佢老婆申請埋。
而佢地本身係未結婚，佢老婆香港仲有一個仔，因為唔係小車手親生所以冇帶埋黎。
小車手同佢老婆係寧願運香港架車過黎都唔打算運返香港個仔過黎
已經好有問題

好多香港手足仲留起香港打緊，甚至走唔到
小車手一直起到鬧一位好好人既家長p 之後仲發展到用刀恐嚇家長p
好多人已經好不滿佢咁
已經有免費住宿、機票（兩程機）同幫佢整埋傢私
家長p 仲想請佢睇心理醫生、幫佢老婆搵家庭醫生
其他手足都冇咁好代遇。

佢自己都唔知個大話可以點樣講落去啊，申請難民簽要實質證據，佢哋前言不對後語，兩個累全家

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

絲打好堅霸

又係扮黃呃飯食

High 緊 OOOOooo🚬

屌
班人都唔撚追post唔撚識字
你哋咁大愛咪捐錢比佢歎世界囉
難為幾個巴絲打講撚到口嗅

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

【LIHKG User Script】會員標籤功能
CD-ROM 都用得

使用教學

1. 安裝標籤功能後，
如功能未能啟用，
將網頁重新整理 (F5) 即可！

2. 點擊會員名即可自訂標籤

3. LIHKG 設定底下 > 匯出標籤
將自己的 label list 儲存成 json 檔分享畀其他人！

4. LIHKG 設定底下 > 匯入標籤
將別人的 label list 匯入 (會將自己的標籤存檔覆蓋)

請即匯入 on9 label 方便知道邊啲係 on9 仔！

ok

當事人已經淆到開post叫人冷處理

真？戇鳩仔開頭啲家長都唔想爆佢大鑊，佢自己跳出來貪得無厭又呃錢，依家俾人爆曬啲衰嘢就叫人冷處理，收皮啦

可唔可以冷處理個小車手？

唔可以俾佢停，呢啲賤人就算受唔到教訓都一定要佢死返嚟香港或者喺果邊做黑工

可唔可以冷處理個小車手？

🤔

玩夠未？

行行企企就當自己有做野？
傷左幾多隻狗呀
岳義士 用界刀界狗呢d我多多錢都肯比
呢d mk 自拍打卡傻撚
食屎啦

Afs睇落唔差 點解當年唔知呢個program錯失識鬼妹嘅機會

你有十皮咩？

細細個拎10期出嚟exchange我真係做唔到
倫敦金小車手擺明屋企有啲錢

我都上過前線wo
背住鏡頭救人果個係我
快d比錢我去加拿大

black bloc 個個係我 我想買dream car

就算小車手用難民身份留嗰邊
個港豬女友死返香港先啦

真

我係嗰個絲打，我都想着草

出現了

推 一定要殺一儆百
加拿大手足有冇advice

我係戴豬咀嗰樣 想去日本

有無人整合啲資料用英文send去加拿大領事館

最好一齊死返嚟香港
佢而加擺明當家長係condom同atm

佢拎得把刀對住家長呢下我真係忍唔到要割

五毛伎倆
扮兩邊極端

一邊就一棍打成船人，抹黑所有前線勇武都係咁，流亡就係呃錢係蝗蟲

另一邊就撐條老千，扮盲撐手足，實質為扭曲應有既準則，縱容呃錢行為，變相抹黑真流亡手足

台灣 日本 加拿大 有無爆料tg

佢就算真係前線有掉過火魔咁又點
大把手足比人檢控緊
比人毒打屈打成招
大把人飯都無錢開
佢仲要有架車
有人買機票租樓搵埋工比佢
仲唔知足
其實佢知足既話就唔會比人屌得咁甘
佢仲要開post伸手叫人比生活費佢
傻撚左？
人地黃台仰都要住難民營幾個月先排到
佢唔撚洗捱下苦？

靠佢舊同學提供佢哋全名，或者家長大義滅親

撚係自己人？
呃家長錢一定割，唔撚洗諗

咁都叫自己人

有

我都係自己人
過住兩萬黎著草

話哂係手足
而家走佬被通緝
唔使去到出樣吓話

大家見到罪案要舉報
佢咁鍾意話自己係暴徒
咁我哋一齊send俾警務處報案網頁啦

屌
我識三個手足真流亡喺加拿大
個個都極力避免洗家長錢，儘量養自己
仲要一個喺法語區，要學法文先搞得掂

講起都好撚心疼

然後就有呢條垃圾老千車手呃錢

佢係撚比人通緝呀
自己淆底決定走咋

佢無落過單又點通緝？

孫中山當年伙食都無佢咁好

Send去加拿大嗰邊踢咗佢返香港先

Both

佢呢啲撚屌自私自利 累晒全世界
一定要推到佢兩公婆返香港

屌 又呃我哋
佢話通緝犯 架車唔劏得吖嘛

佢話被通緝緊
架車唔轉得名/唔劏得

良好公民

好係話唔賣得
但又唔捨得劏

通緝，邊道通？

其實咁不如佢兩公婆返香港先？
要屈蛇生仔就自己處理生活費

撚有通佢條MK仔咩
一睇就知廢人中嘅廢人 狗都懶得拉

有巴打話有家長爆料佢係無通緝
同做車手only

因為佢係前線Cosplayer

唔識佢既，希望你地想幫可以幫
唔幫既可以上一頁，唔洗加入討論

屌你老味惡撚到
批評下都唔撚畀

手足就做乜都得？
佢兩公婆無通緝去完台灣再去加拿大
搞到浪費咗兩個quota比真係有需要手足

咁都比你將到軍

我都想去完台灣去加拿大唔洗做

當然要同騙徒割

呃我地有需要既真手足餐飯
唔係以為唔使負責任

唔太合理既要求 著草到要請賓妹？
有人接濟下 佢仲要諸多要求 仲話搵刀降住家長？
我當佢真係前線做過野
大佬你宜家去做難民 大家心痛你地為香港付出而幫手 等個生活唔會過度艱辛
而唔係幫你係異地即時建立小康之家喎大佬
捱住少少先呀大哥 你係咁公子哥兒 身嬌肉貴 不如返黎啦

點解不推文

再講既係 又嫌呢樣個樣 條女唔係手足

慣鬼左呀 唔好嬲啦 推返

運佢架dream car同請工人真係呢
走難走到你咁

豪華級著草

天網恢恢呀

巴打係咪捐過 有無record 爆多d

原來真係咁多所謂既家長出糧比班乞丐仔洗

btw, 我想睇佢話要請工人同運佢架dream car去加拿大既對話

終於搏到留係外國喇 YES

冇捐過比佢
原post一開始已經叫佢比prove 證明
點知越爆越多
佢自己又鬼拍後尾枕
話計過油費係加拿大渣車平過香港
所以想運dream car過去or當地買車
拎刀兇家長指控佢間接認左
話煮緊野食
channel d手足開始爆料
然後幾位巴絲一齊追擊

真係好撚精彩

我始終都覺得只係冰山一角

程頤暉

ky佢地都幾撚煩

想原汁追po可以睇番由#306開始
巴打發現佢所有程序都唔知
懷疑唔係申請難民簽開始
Channel有人爆料 然後越講越多

剩係睇到自己放自己上ig 已經知on9到救唔返唔洗救

【手足打仗打到走佬去咗北美，身在異鄉山窮水盡，求資助生活費】

#306 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Click to reach

督佢灰就岩

Ching Yee Fai (Hugo)

放心
佢唔上水一定督佢

呢啲裝係人都有啦
有裝就就前線咩

Gc8 呢家出面賣緊十萬（假設佢架車係無太大問題）三四萬走應該有人會要 呢到有無車行手足有牌薄有興趣 咪話唔幫佢啦唔知佢會唔會唔捨得 三四萬我諗夠捱好耐

倫敦金佬表示Dream car 唔會賤賣 thanks

我唔會否認佢有貢獻過
先唔講背住條片個個係咪真係佢
無論係前線 係車手 係和理非
只要有迫切需要就幫
不過佢係人格有問題
冇迫切需要就用咁多資源
貪得無厭出黎呃錢
拎刀兇尻想幫佢既家長
有機會累其他手足就要屌

Cosplay選手

打咁鳩多廢話
呃錢 兩隻字 完

就算有人上過前線強姦細路女都可以減罪？

所以見到啲人一講前線光環真係得啖笑
識唔識分是非黑白
係咪話自己係前線做咩都啱，偷呃拐騙都啱？
呢啲人只係老鼠屎

扮撚曬嘢
真前線點會咁高調
里都里唔切
朋友屋企人都唔會比佢地知同埋1擔心啦
重會周街影相post

開樣

依d人食撚屎

#445
#480

Thx

屌

我未俾狗咬過
唔知佢真定假
佢話自己俾狗咬之前已離境，所以連bail紙都無

Bail佢仲串左做bell

人地dream car唔會賣
只會搵家長攞錢運去加拿大

仲可以點教，請指教一二

睇完火都黎
大把留學生都係負廿幾三十度日日等巴士返學
佢一黎就要運架車去加拿大

無車等如斷腳 香港8~9成都係傷殘人士了

前線唔會咁做

勿分化

根本一早就講大把牛鬼蛇神出嚟搵食，

係啲家長一廂情願以為出嚟抗爭嘅都係純情學生哥/學生妹，

其實就係一隻二隻小賤種

識親d手足幾條係身都唔夠膽搵家長幫
就係因為有呢班撚屌

叮噹.jpg

你老母閪
屌
推到起底

又用左不推文

佢可能mark過身份證
跟住淆

我始終覺得 佢都算自己人
唔使做到藍屍咁 整死佢
提醒家長唔好捐
鼓勵佢自力更生 就夠

慣撚左手

收到風 條友新名叫

條友應該叫 柴子恒
條女 姓劉

未fc

程頤暉有可能係舊名

佢有機會走之前係地產狗

未fc

有可能住樂華嗰頭
未fc‼️‼️

連姓都改埋
睇嚟佢真係呃咗人好多錢 好多債主

第一，冇人否認佢為呢場運動既付出，只不過佢係一個車手
第二，分化係講緊屌佢係鬼/藍，但係我地係屌佢好似大爺咁款呃錢呃飯食，利用家長既同情心滿足自己既私慾，同埋用自己有老有嫩黎逃避自己賺取收入既問題。
第三，好多外國手足外國家長因為冇辦法親身番香港支持運動而幫手接濟呢d必須出走既手足，我地冇辦法眼白白睇住佢地d錢比一個咁既人。尤其係一個好多加拿大手足同家長係tgchannel發聲批評既人。
手足/同路人/前線/勇武唔係佢攤大手板問人拎錢既理由，尤其咁多option擺係前面比佢賺錢。

係咪做過倫敦金嘅都要改名

又真係好多倫敦金佬鐘意改名

地產狗，敦倫金

cut晒佢啦等佢喺嗰邊自生自滅
好似老馮要幫你咁
老實講出得來都係自己抉擇
本身後果就應該係要自己承擔
依家有人幫你手應該要感恩
仲要貪得無厭
冇人幫你嗰陣就抵你死

唔嘔翻d錢我再追擊

巴打
你打咁大堆字辛苦了
但你似乎誤會我個留言

我第一句打漏隻字
應該係“呢條友撚係前線？”
我係屌緊條老千架

我而家覆緊樓上，屌緊佢乘機屈我地批鬥，但呃家長錢呢D嚴重事件必需追究。唔存在批鬥問題

而家反批鬥風氣初成，班五毛就用黎屈人批鬥。

1999，唔知你明唔明我講乜。但我絕對立場同你一樣

我識三個手足流亡加拿大。個個都好努力養自己，避免洗家長錢。生活都幾辛苦。諗起都想喊。

理巴手足嚟

sor ah 我係回應緊你前面嗰個
我以為就咁回應就ok
唔好意思啊，唔係鬧你
係屌你樓上個碌柒

幫推

推 推到本人回 或者 加拿大手足見到

條女應該叫 Lau Yi Cheung

男係柴子恆定程頣暉？

老千唔抵可憐
呢D人死不足惜

點解..而家吹風要批鬥勇武.人無完人.
佢有份為香港付出係事實
點解d人好似要逼死佢咁？ 覺得逃難係海外好易 你唔去？
人之間性格問題有衝突可以慢慢傾. 洗唔洗日日洗版咁唱人地？

屌你老母

大把cosplay撚鍾意玩末世風格㗎啦，唔通人地比錢上真品你又屌人係軍火商咩。好似得抗爭先可以帶60926咁
利申：wargame撚

所以咪帶豬嘴囉

係好撚on9

啱，世上無義人，企道德高地屌人，佢咪又係坐係屋企做鍵盤撚，佢連受庇護嘅資格都唔符合呀

可唔可以冷處理個小車手？

#206 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

建議你了解佢做過啲咩先

如果中大果晚現場有你身影你係有資格咁講既.
我想講果晚出現既人 一定係付出左好大代價. 唔明點解有爭執需要咁樣唱 post人個相出來係想點？ 係想佢係加拿大山窮水盡？而家武漢肺炎我係加拿大親戚都無工開搬左去d鄉下地方住，人地話呢個時候唔夠膽出來搵野係好合理. 將心比心啦. 最多話佢同d家長有衝突係性格衝動之類 可以屌下就算. 而家好似玩到要玩批鬥人格謀殺咁？人地而家係十惡不赦？班連登仔屌黑警都唔見屌咁大力.

我想問你點解可以確定佢淨係做過一轉車手扮勇

認同

唔係好清楚淨係見到男個IG度
有條女個超聲波相上面有名

由佢攞刀威脅家長嗰下開始就唔係自己人啦
你瞓醒未

定你曲

真精彩⋯果然老千仔

Thanks 手足

Channel爆料

我地唔係批鬥勇武，唔好轉移視線
我地有認同佢既付出，車手
我地冇逼死佢，係佢自己多行不義被揭發，佢既所作所為係難以令人接受。對自己既家長兵戎相向，逃難要求家長比物質生活佢，明明自己有賺錢自力更生既機會但係唔付諸實行。其他加拿大手足都可以自力更新賺錢，係佢當家長atm。
如果你覺得前線/勇武既光環可以大到佢用攻擊性武器威脅人都冇問題，甚至有能力賺錢都要攤大手板拎錢。我自問無話可說，呢個係人格問題唔係性格問題。

btw我忍左好耐唔爆粗鬧佢

睇睇？

聽完佢d對話
就算佢殺警要走佬
我都接受唔到囉
走佬走到嘆世界又要工人又要車
唔打工因為唔想接觸大陸人，驚中肺炎
佢條女無犯事同佢一齊走
去到加拿大就同人結婚

佢浪費好多真正需要幫手嘅手足
依d要殺一儆百

男嘅以前應該叫Tsai Tsz Wun
但而家有冇改名就唔知

真心唔明點解佢女朋友要跟埋過去

同埋咁驚畀人拉要走佬就咪撚擺晒啲相上網啦
Onlun779

嬲到震

玩咁大起曬人地全家底

是其是 非其非
唔會可以因為佢人格有問題 就話佢假前線
你接唔接受到係另一件事

人地解釋過當時係煮緊野食 切緊菜 吵架 衝動下拿刀兇人. 講得通，似係果d性格衝動既人. 如果唔係呢d衝動性格我覺得無可能有膽量冒死係中大果晚出現. 佢拿刀兇人可以大家屌9佢.最終都係要過左件事.但唔洗好似而家咁批鬥到post人張相趕盡殺絕咁，唔求勇武一定係聖人. 起碼佢有勇氣同決心為香港做左好大犧牲係事實. 你地話係同路人 有無體諒下呢d個別性格有缺憾既手足？

依單我哋一定搞大去
你接唔接受到係另一件事

仲要驚死人睇唔到ig加🇨🇦🇨🇦🇨🇦

任性 唔顧後果就可以攞刀威脅人
幫到盡都咁無良心，奉旨㗎？

好威架
出國啵
儍臭西

你咪搞大佢
關我撚事

自己歪曲完事情駁唔到喺到發細路仔脾氣？

結婚應該係因為要幫佢老婆搞埋啲手續，
所以先結？始終佢老婆係無理嗱更跟埋過去

接受唔到
佢要拖埋個無犯事既女過台灣再去加拿大
為咗乜？
又話無車生活唔到，要請工人照顧
唔願打工接觸大陸人
其他手足就捱到仆晒街
佢兩公婆浪費咗幾多錢係地身上？
點解仲要哂錢係佢哋身上
最緊要係佢犯咗d咩事要走佬？
係做車手啊屌你！
其他手足係吿暴動啊

真係以為自己過去旅行/讀書/working holiday咁

加拿大人牙

姐係咁寄人籬下 你都好意思兇一個幫你租屋
攪結婚 坐幾次飛機 包食住 二人份 既人
而跟住出POST 乞唱人地
都係個句啦 佢自己 唔出POST 乞錢 唱鳩人

無人會無啦啦狙擊佢 其他人都忍氣吞聲
佢乞錢既理由藉口都係為左滿足佢想係 加拿大生個仔落黎或者買緊車
或撚者運緊架DREAM CAR

係呀 條女叫Lau Yi Cheung

男ig係呢個

認同
最岩就係家長同佢com
當然家長可能辛苦d...
真係知咩事既會知原因
唔係旁觀者咁上連登推推推
車手都解釋完同唔籌錢了

運車去加拿大真係笑咗
我唔信加拿大買架二手會貴過運架車過去

係搞大就收夠料報狗啦

有解釋？有唔籌錢？
睇過？

我淨係睇到佢話唔會同我哋解釋咋
話警察都未問佢我哋憑咩

「車手都解釋完同唔籌錢了」
Sauce?

報加拿大移民局搞到佢申請唔到難民
報狗有用咩
人地係加拿大
就算個B出到世都要等廿年先有機申請到

駛唔駛請工人
咩理由要請工人

咁要過去定居ma

家長係話帶緊睇醫生 佢唔肯去
結婚都攪左3獲
佢條女唔關事 又跟埋去
佢整壞人地電腦 人地都無叫佢賠忍左

放心

人地要生個寶貝仔入籍加拿大啊

cosplay就600x啦
貪個粉紅色靚咩

性格缺憾呢d野. 你無限放大係可以好大.
如果佢係一個真係咁自私既人 我覺得佢唔會係中大出現 唔會而家要逃亡. d人又用質疑佢出左黎幾多次來做理由來批鬥佢. 同連登仔屌邊個唔夠邊個黃有咩分別？ 同路人屌醒佢就算，批鬥 起底 逼佢到絕路係無幫助件事.

煮緊飯嘈就可以攞刀兇人㗎啦咩
仲要兇個幫自己嘅人喎
點都唔合理啦係咪呀
如果有情緒問題，咁點解人哋勸佢睇醫生嗰陣又唔肯睇呀

由佢咁做嗰下開始，
我已經唔覺佢係同路人
唔係要佢做聖人
做個有良知嘅正常人得唔得

跟據d資料，條友跟本係燥狂
仲話係佢性格嘅一種

話唔定已經收左錢夠咪話唔籌

我反而想知佢地點睇醫生
佢地係遊客無health care

我無情緒病，有次跳掣太勁都攞起把刀啦
我覺得外人無咩資格批評
係都家長屌

d手足一課就成皮，夠用一排啦
本身又唔洗交租

家長叫佢去睇醫生
佢唔肯去睇
屌唔醒佢就由佢？

好噁心

我都想過加拿大呀
做轉車手咋嘛
大把人合資格啦
個個食過tg畀人噴過嘢
十幾萬人一齊過去囉

佢老婆仲要係港豬
點講得通呀屌

一路都講緊係家長俾
其他加拿大手足都話已經拎咗好多資源
根本就係佢兩公婆貪得無厭

如果淨係家長就搞得掂佢嘅
就唔使畀人恰到上心口啦

大佬 大把份既人都係針對佢貪得無厭
要出POST籌滿足自己想渣車既意願
認為 無車就等如斷腳

到越爆越多 佢係未比人通緝 未比拉過坐過48
就即時走左人 佢條女唔係手足
就求其搵條女張相扮係

依單嘢搞到有其他家長唔再照顧手足咁點？
所以唔好因為佢話佢黃就由佢

呢類病咁易勸到睇醫生 就無咁多人情緒病做傻事啦..
有個親戚有躁狂症..一時發癲要跳樓 一時發癲屌屋企人屌到仆街.基本上邊個叫佢睇醫生都叫唔到. 果d唔識既人比佢發癲屌到仆街都有...但佢屋企人都係對佢好有耐性..之後都成功試左幾個心理醫生 同肯食藥.
如果手足真係有情緒病..咁係咪要批鬥死佢會有幫助？

性格缺憾？有傷人意圖已經要接受治療啦
用性格缺憾嚟模糊佢有潛在精神問題
最後傷害唔止家長，仲可能係佢老婆

Insurance

一諗到有啲手足飯都無得食
我都就嬲到想用刀兇佢屌

如果手足係海有呢方面專業既海外同路人肯幫下過去既手足做下心理輔導都好..未必一野叫人睇精神病科 唔係個個接受到..

佢嗰陣醒醒定定唔開post都仲有長糧呃
依家爆大鑊抵撚死

駁啦 無人話過要批鬥死佢地
係寧願用咁既資源 幫助D更需要既人
唔係有左個仔未出世就大撚哂
係佢知道 有個仔未黎都要帶埋去
要自己條女本身仲有個仔 唔係佢既就唔帶去
寧願籌錢帶架車 買架車 都唔理個便宜仔
個仔就真係CONDOM啦
1D咁無人性既人 仲得了
你話籌錢籌佢個便宜仔都話

照兩位ching講法
佢老婆個肚好危險
咁更加唔應該一齊住啦
等陣攞刀兇個大肚婆點算

依兩條正一人渣嚟㗎喎
又食又拎
扮晒親戚
既然一家團聚咁開心
大家幫佢哋返嚟香港啦
等加拿大可以遣返佢哋

佢本身有家長幫 比埋張卡佢碌
又有錢買電腦?? 架車係唔係咁拎返黎?

好難預計d人發癲果一刻既用意.
人就係有時會衝動做左柒事.事後諗起覺得好撚柒 好撚後悔咁on9.

就咁嘅
小車手我識
爆料狙擊事主班人我識
港島東個鄧不利多我都知邊個
被屈係鬼個手足我都識
成件事由架車、y巴、台灣、日本、加拿大我亦都清楚知道發生咩事
我唔知樓主係邊班人
下面致channel班人
你地咁得閒去狙擊佢
不如做實事仲好 個鳩個得把閪口
半年黎抹黑分化追擊人就最叻
口講到幾撚勇幾撚勁 從未撚見過你地做啲乜鳩
小車手我同佢都冇2句 亦都唔熟
人格應該有問題 但未至於落到咁嘅田地
我作為第三方出聲 純粹睇唔過眼
另外其他對實情一知半解嘅連登仔
建議唔好跟車太貼

我都接受唔到佢欺壓家長
如果唔係家長心善，留個報警record佢已經

係..
希望佢有睇post 反省.

認真
各位家長應該要set standard
最多俾仔女生活基本所需
如果要去其他地方既
最少有第三者證明有必要性
(eg 612 星火)

對家有無回應？

所以家長咪叫佢去睇醫生囉佢唔肯去呀

無人要批死佢地
但又話報警又sd email去加拿大

係.. 屌自己人仲落力過黑警 藍絲.
睇睇下post 無啦啦post人張相就覺得唔撚對路.
之前又日日批鬥d post又係邊個唔夠黃. 無限loop.

刻爆都唔割啊

push!

喺我眼中
追擊人班友都係傻鳩黎
搞是非最叻

又post相又起底比料黑警. 又話舉報比加拿大比佢申請唔到難民.又要遣返佢返來坐監？
咁都叫唔係批鬥死佢？ 屌你老母..

追擊個老千唔係做實事？
自己人一唱一和明顯咗啲啦

著草著到咁有生活態度仲有人可以護航

你係ky條女？

咦，你係咪都認同小車手有屈手足
咁鐘意捉鬼 我地咪幫你捉

狙擊遲咗啦 咁耐先爆佢大鑊
佢兩個濫用資源幫少幾多手足呀

有冇人想批死佢 無人知
佢人格有問題 係事實
佢係唔係咁急切走 都係事實

前身倫敦金?
同之前搞咩搞基金嗰個係咪同一班人?
拎住張檢控紙定唔知咩眾籌嗰個

好撚認同
事後睇返自己overreact同埋身邊人反應都覺得幾柒

「有冇人想批死佢 無人知」
幾佩服你講得出呢句

呢個唔知，未有人爆料

以後有d咩私底下衝突就擺手足資料上網 同送料比黑警無異.
屌你老母 以後邊撚個敢做你手足？

咁仆街。。

條女仲要係港豬 出都冇出過去

你係可以剩係針對呢一句
其他野都可以咩都唔理 唔睇 繼續幫佢諼航

就係因為我地當其他兄弟係手足
先唔可以縱容哩d屈手足係鬼 又呃飲呃食既人拎資源

上面護航班人傻撚左？叫佢劏車都唔撚肯要出黎乞錢？佢果架gc8黎架渣佢家下已經帶左個唔撚柒關事既港豬老婆過去 條女仲要chill撚到加個楓葉國旗 乜撚野心態？你老母你班柒頭話人批鬥 佢老婆同落黎香港班支那蝗一撚樣架渣 第時人地娶支那妹你地咪撚學人批鬥添呀 成日話人對藍屍黑警又無咁兇狠 你忽撚左呀？上撚過前線打過藍屍既人家下好小？兩樣野有咩關係？

又不推文左

冷氣軍師收皮
Channel啲人做幾多野唔需要向你交代

擺明係倫敦金啲打手

手足 係可以咁
屈人係鬼 再唱9幫佢既人
之前切生日蛋糕班人就屌撚到爆
最後都有道個歉
現家呢? 要人幫 之前一直都有人幫緊佢
幫佢張卡 要人幫唔撚係攪眾籌 唔係幫個家長
直接過落佢戶口

家下佢係著草 唔撚係移民 香港家下生活會好過加拿大？大把一家大細要養都頂硬上返工 佢憑乜撚野乞 如果話佢台灣呃尻人錢搞到唔留得係台灣 我同你講佢同佢老婆比人批鬥到死都係自己找黎 我屌你老母臭閪 騙子死全家都唔撚過份 我都做過車手上面班撚樣不如供埋我過去呢痴撚線

喺香港嘅兒子表示已成為condom

屌你班人老母啦 我都無飯開呀 我都有架車dream car黎架 不過我打死都唔會折現架車架啦 唔差在供撚埋我過去啦 呀 我仲要娶多件支那妹過去添呀 幫幫手呢

我都係學生手足
Tg我有proof
我唔貪心 去台灣就夠
但要買架車比我，幫我交哂租
最好有工人服侍我

上面班大愛撚幾時課金？

似倫敦金啲黨羽 佢哋等緊你課金

我係後山收埋咗個有tg同我DNA既60926
我為香港博過一次
你地養翻我都好應該啫

最後養埋我條女同我d後代

其實我地私底下係咪有聯絡？

真係想幫人不如供真係坐撚完班手足過去啦 你班仆街唔知唔係香港幾難捱下話 手足出返黎分分鐘打得返d基層工架渣 做基層邊邊好d唔撚柒洗我講啦

應該就冇

支持呢個
望到真係付出好多嘅手足竟然只係得到呢啲咁基層嘅待遇，倫敦金兩公婆條撚屌過去嘆世界，好心酸

大家數吓有幾多打手
佢地一屋有5個人
如果小車手籌到錢
大家都好似有得分
即使其他人有返工
仲有如果個p牌仔覺得屈手足係鬼都無乜大不了
咁會唔會係同伙呢
自己諗啦

單打黎講都幾肉酸

班友有鬼科金
佢地無科就唔在意d錢點用又話overreact

小車手既同黨
係咪要玩串個party 你知你地

我係同黨
唔怕屌錯人咪黎囉

老千扮手足，死賤種 ....

任何一班人都唔會射你班傻鳩啦
以為自己邊個

有無人起埋佢條女個樣上黎

好似改咗名叫柴子恆 Tsai Tsz Wun
女嘅叫Lau Yi Cheung

唔好意思 狙擊同做實事兩樣同時可以做 無衝突 幾勇幾勁洗撚同你講 其他野我算撚數 佢件港豬老婆唔撚洗返黎點都講唔過去 如果咁都得 娶支那妹都得 批咩鬥人

你條傻鳩護航都護得低質過人

係唔使講
但有目共睹

你唔好避重就輕啦你係識佢就叫佢平平地賣左架車 掉返佢件港蝗老婆返黎先呢家著草 你有無見過台灣手足叫人供埋佢地另半過去

勇武：叫你養就養啦，多多野講

好似有手足已cap圖

乜鳩避重就輕
我旨在屌柒你班友搞是非 煩足成日
老實講小車手啲嘢我並唔太在意

而家真係好多p牌出黎洗地

仲要扮撚晒眾人皆醉咁

無人叫你入嚟喎

上面有人話我地無做實事呀

我屌你老母死打手
我tg同條友傾嗰陣都預撚左俾兩三千佢
Transferwise都準備好
係佢自己前言不對後語我先質疑

家長出機票出住宿俾佢同隻港豬去加拿大
明明條友連咬都未未咬
你話家長無做實事？

依家係解決緊個問題
我PM左鄧不利多
佢立場係想人哋知發生咩事去決定捐唔捐錢
同埋佢係想冷處理
你唔好逼佢啦屌

可能倫敦金佬話佢頂唔住呢
叫佢入嚟帶下風向

死都唔搞眾籌
因為要keep住扮慘丫嘛

屌 曲到圓啦 唔殺一儆百 又大把人出黎呃

但帶唔到

我係串埋班勿分化撚同班盲撐撚

眾籌一早搞大件事，個眾籌link俾人report隨時一蚊都收唔到，琴晚佢可能已經cap左幾皮袋袋平安，可以潛水一排之後再上水呃人，幾叻仔丫

係建議繼續追擊佢
反正佢哋2邊人都私怨咗好耐

我要帶風向就唔係入黎嗲2句啦

一句私怨簡單直接有效
咁家長又係同佢有私怨？

傻咗先一個挑KY小隊

我冇話家長喎做乜啫

咁而家連家長都頂佢唔順嘛
你又講到所有嘢都因為私怨而起
倫敦金一啲責任都冇，咪問吓囉

係咪覺得自己睇通一切好威威呢？

我係因為樓主同佢幕後班人煩先嗲幾句啫
冇發現佢追撃得好happy咩
未1001又開下新po咁

咁煩又唔在意又走入嚟？

傻咩 你識佢地？

無聊咪入下 見大家討論得咁開心

答唔到爹

上一個標題有爭議，引起幾位巴打唔高興
咪開新po囉，有追開po都知，好合理呀

個個手足我都當家人嘅
呃錢貪得無厭嗰啲撚屌就除外啦
例如倫敦金兩公婆咁

有乜沖突
唔解唔入得黎

比我得唔得 有單

求加國手足包養

屌 打WAR GAME?
仆街死啦老千

俾人報移民局做假難民，有呢啲record，廿年後仲申唔申請到呀？

【手足打仗打到走佬去咗北美，身在異鄉山窮水盡，求資助生活費】

#1487 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢算好彩 香港 同加拿大既關係都拖到我身上

倫敦金表示佢去加拿大係嘆世界嘅，點解賣dream car 點解要用自己啲錢

會唔會連人帶b即刻俾人踢走

真心想知同我哋收到嘅資訊有冇大出入？

真係用嚟幫絲打你好過啦

因為呢條友想家長養過世，啲人先會質疑佢出過幾多次，批鬥佢憑咩做車手就要人養過世
家長喺加拿大對佢包食包住出機票錢，畀信用卡佢碌，搵律師搞難民身份，又收留埋佢位唔關事既港豬女友，等佢可以喺加拿大安居
對一個出得唔多既人，做到咁乜都夠啦

2歲CONDOM仔

佢做難民做到咁撚嘆真係爽
黃台仰就慘
坐難民營坐左幾個月

感動
不過我捱過咗，搞得掂

繼父同媽媽都唔要我

佢哋要去加拿大入籍做人上人
你以後要食自己喇
兩歲應該識自己照顧自己了

佢地本身都有個仔啦，扮咩宜家突然有，兩條友成世都咁衰咁唔爭氣

資訊冇大出入 但有更多野補充

你條仆街咪諗住反批鬥風氣一開始，就屈鳩我地亂批鬥條老千

呢個威脅家長，利用家長善心呃家長錢既老千絕對唔係手足

我都反批鬥，尋日仲開過反批鬥post 3000正評。
呢個唔係一般批鬥藝人黃藍，呃家長錢係好撚嚴重既問題，係抹黑緊真流亡手足

辛苦你哋

可能係柴子桓 未fc

唉現實神獸啦

你咪諗住反批鬥風氣一開始，就屈鳩我地亂批鬥條老千

呢個威脅家長，利用家長善心呃家長錢既老千絕對唔係手足

我都反批鬥，尋日仲開過反批鬥post 3000正評。
呢個唔係一般批鬥藝人黃藍，呃家長錢係好撚嚴重既問題，係抹黑緊真流亡手足

而家利用家長善心去呃錢呀屌你
無限放大性格問題做乜春呀

唔訓住都想睇埋鄧不利多ADMIN講野

1. 架車 （奧迪）唔係佢本人 而係拎左架（失車）
2.佢衰On9 而做成呢個錯誤
3.佢（老婆）其實冇幫過抗爭 只係因為佢一心想拎加藉 而帶埋過去 冇名冇實拎加藉難民 只好行（結婚）呢條路
4.佢老婆同佢一齊之前有個2歲仔 個兩歲仔比佢丟左係香港 而佢老婆係香港已經大左肚 見哂肚
5.加拿大用組織名義（NGO） 搵左612去Support
直到上個月 小車手 繞過組織support 直接搵612
而612唔信小車手 反而開始質疑NGO
NGO覺得比人籠裏雞作反做到心灰 直接斷埋612呢條水喉
6.問返一下 小車條撚樣 去台灣 以至去加拿大筆錢 係cap邊一個而得黎
7.加拿大同屋你已經雀巢鳩佔 逼走左2個妹妹 想問一下係唔撚係全世界都應該以你呢個人血仔為中心

8.以下為該NGO聲名

咁其實我地加拿大嘅家長係完全沒冇虧待過佢，佢一嚟到，屋租有幫佢畀埋， 佢老婆有咗我哋亦都用錢帶佢去睇醫生， 係完全冇虧待過佢，加拿大家長喺612基金攞嘅20萬都用曬佢哋身上。而關於交表做難民呢件事，係小車手唔聽我哋有超過20年經驗從事難民工作嘅家長嘅意見， 如果畀佢照咁寫落去交，好大機會影響到其他手足聽證會嘅結果，並非如佢所講話完全冇幫過佢入紙，係佢自己的問題。
我地淨係可以負責到幫他們申請難民、取得健康保險，盡量安排免費住宿，其它的就“食自己”，因為我地的資源是極之有限。

我們預算他們來加3、4個月後取得工作証，半年後可以獨立生活。但是現在經濟衰退和中共肺炎疫情肆虐下，有工作証也找不到工作。所以，我地鼓勵他們去找香港一些大組織求助，希望這些大組織能體諒伸出援手，但並非透過詆毀我哋而獲得援助。

起到佢條女未 搞撚掂左呢件港蝗先

你條仆街咪諗住反批鬥風氣一開始，就屈鳩我地亂批鬥條老千

呢個威脅家長，利用家長善心呃家長錢既老千絕對唔係手足

我都反批鬥，尋日仲開過反批鬥post 3000正評。
呢個唔係一般批鬥藝人黃藍，呃家長錢係好撚嚴重既問題，係抹黑緊真流亡手足

------------------

各位注意：

五毛伎倆
扮兩邊極端

一邊就一棍打成船人，抹黑所有前線勇武都係咁，流亡就係呃錢係蝗蟲

另一邊就撐條老千，扮盲撐手足，實質為扭曲應有既準則，縱容呃錢行為，變相抹黑真流亡手足

點解咁多人講到好少人玩中大game 有玩既就極大貢獻做乜都得 又講到好大膽好勁好有勇氣
中大game大把巴絲有玩啦仲有你話佢好大犧牲
可惜見到啲真正更大犧牲既都唔見你地咁樣幫手講說話囉

辛苦晒家長....踢左佢老婆返黎先 唔好心軟 呢家直頭係幫佢件港蝗老婆移民唔好比佢得呈

Lau Yi Cheung

你咪諗住反批鬥風氣一開始，就屈鳩我地亂批鬥條老千

我都反批鬥，尋日仲開過反批鬥post 3000正評。
呢個唔係一般批鬥藝人黃藍，呃家長錢係好撚嚴重既問題，係抹黑緊真流亡手足

有無人cap佢ig講過乜 放埋上黎啦直頭支那人黎

唔好意思 我唔係家長

家長（加拿大） 定係 佢 臨走前係 （香港） 幫佢既
都咁岩同我有關係

而呢一刻 接左波要幫佢既 （香港）家長 都咁岩同我有關係

小弟小薯仔

葵物admin
影

屌你老母HUGO
7.加拿大同屋你已經雀巢鳩佔 逼走左2個妹妹 想問一下係唔撚係全世界都應該以你呢個人血仔為中心

希望所有家長唔好再提供任何援助比佢 包括比地方佢地住 理得佢訓街 踢佢地返香港既機票我第一個出黎比 千祈唔好心軟 蝗蟲唔會係同路人 佢仲要賤到掉低個仔 幫呢d垃圾拎埋加藉真係恨錯難返

屌佢懶惰貪心 態度仆街係ok
而家post晒相 講晒威水史驚死d黑警收唔到料咁.批鬥到要玩死同路人有咩著數. 我估正常心智手足受助於人都唔會咁既態度. 呢個擺明心智無咁成熟. 批鬥到話埋要sd email 比加拿大逐佢出境？起碼呢個都係為香港犧牲過既同路人 趕盡殺絕會唔會過火左d？ 藍絲有無你地咁玩批鬥法？一時批鬥呢個唔夠黃 一時批鬥呢個人血饅頭. d錢咁好呃你唔去呃？

佢兩公婆真係老鼠屎嚟

4.佢老婆同佢一齊之前有個2歲仔 個兩歲仔比佢丟左係香港 而佢老婆係香港已經大左肚 見哂肚

趕條女返香港有咩問題？？？？？？

我都話左我要小小時間整合
Btw我唔係鄧不理多
我亦都理唔到 佢咁多

我地各自將料做整合 Fc 放出海

影

3.佢（老婆）其實冇幫過抗爭 只係因為佢一心想拎加藉 而帶埋過去 冇名冇實拎加藉難民 只好行（結婚）呢條路

希望你可以叫所有家長唔好再幫佢任何野啦曬資源落呢d垃圾到仲要幫佢養埋個蝗蟲婆 而且仲要搞到其他手足 要踢佢返黎買機票既出聲就得 照咁睇佢好大機會都無比人通緝 拿拿臨死返黎啦兩條蝗蟲

我葵物個名好臭
叫就叫唔郁

叫得郁又比人屌大台🙃🙃🙃🙃🙃🙃

都係果句 睇證據做人

無問題 趕左條女返黎同賣撚左佢架gc8先唔好講咁多我地有良心唔會打運動旗號去呃錢唔好意思 更加唔會無恥到要人幫我移民

快d投贊成

我同大家講 呢條撚樣 唔可以咁撚易放過
睇返第7點已經罪無可恕

首先
你要面對佢呃錢呢個事實
你由頭到尾都對佢呃錢既問題隻字不提

第二
而家唔係一般批鬥藝人黃藍
利用家長善心同信任佢呃家長錢，威脅家長，呢個唔係同路人。
加拿大有幾多真流亡手足辛苦自食其力你知唔撚知？然後呢條老千呃家長錢？

你咪諗住反批鬥風氣一開始，就屈鳩我地亂批鬥條老千

我都反批鬥，尋日仲開過反批鬥post 3000正評。

呃家長錢係好撚嚴重既問題，玩弄家長信任，簡直係抹黑緊真流亡手足

差你一個，幫幫還押手足（內附手足寄出信件）

要幫就幫呢d先啦 人地已經坐緊啦

投

各位注意：

五毛伎倆
扮兩邊極端

一邊就一棍打成船人，抹黑所有前線勇武都係咁，流亡就係呃錢係蝗蟲

另一邊就撐條老千，扮盲撐手足，實質為扭曲應有既準則，縱容呃錢行為，變相抹黑真流亡手足

好多人話佢係同路人唔好去咁盡 佢老婆唔係啦掛？點都要郁佢老婆 班人唔好講咁多廢話

反問返班人一句

去加國 有一大班手足
點解咁多人都唔出聲 係得你一個出聲

果幾十個人對現狀滿意？比人收買左？
點解收買左咁多人 收買淨小車手一個？

繼續批鬥囉

又不推文

條友擺明有心帶個大肚老婆去生個仔拎加藉 班人盲撚左

得我一個出聲？
我一個
一個。。。。。。。。。？

做開倫敦金
邊會有滿足

頂我真係慣左手勢

五毛黎，最叻批手足

唔好撚同我講唔好去到咁盡 要2個手足夾硬迫走
離落外地仲係唔撚係手足

正解
都唔知點解有人spin落去批鬥人黃藍到 兩個唔同事件

我話對家 呢一條問題 係用黎質問堆（分化）（盲撐）撚

我覺得趕條女返去無問題.
不過我估如果係你老婆你本人就唔係咁諗啦. 人一定有d私心.
就好似d黑警都識得擺好撚多資源人力係黑警家屬度？又保護佢d狗仔學校特權 又大灣區讀書乜柒. 而家同路人逃難多少情緒都有d問題 有個老婆肯陪佢其實係咪十惡不赦？ 我估無人會咁享受孭幾條罪流亡寄人籬下.

我係五毛
笑而不語

佢擺明帶條女去生仔拎加藉 你扮盲睇唔到？其他去左既手足有無話要帶埋自己另一半去著草呀？

咩都唔好講啦 仲幫佢地洗太平
我諗剩係剩係得2種人
1.咩都唔知左膠大愛撚
2.真人識佢地

左膠大愛撚 追POST就明白點解個post由朝推到晚

第一句扮講條女返去冇問題
唔好私心合理化啦柒頭
罪名？依家佢乜撚嘢最都未有啊
你幫佢加上去咋

對唔住
可能我閱讀障礙
我讀左你既留言3次
都仲係唔肯定你咩意思
不過你應該都係同我立場一致既係咪？

「而家同路人逃難多少情緒都有d問題」
點解無其它「同路人」用刀兇家長？

我代一眾前線問 我地打生打死得乜
點解佢可以同港豬老婆過去拎加籍成家立企
仲要飯來張口
欠撚左你？

由呃錢唔自食其力
到比人發現想加藉
到成功霸撚住左間屋 趕手足走
答人喇柒頭

第3種人係五毛
扮兩邊極端

一邊就一棍打成船人，抹黑所有前線勇武都係咁，流亡就係呃錢係蝗蟲

另一邊就撐條老千，扮盲撐手足，實質為扭曲應有既準則，縱容呃錢行為，變相抹黑真流亡手足

製造分化

佢鬧緊小車手 唔好誤會

如果盲撐撚出聲 你就問佢

加拿大手足咁多人
點解得小車手一個出聲
其他果D係安於現狀定係比人收買

如果得小車手一個不甘現狀 係唔佢係佢一個問題
如果比人收買哂 點解收買淨佢一個

咁樣會唔會易明D

64時流亡社運人士同佢家屬拿左外籍唔係好平常事？ 唔係個個夠膽冒風險返來入境試下自己有無被通輯. 佢呢d個案如果一世唔敢返香港係咪要佢同個老婆隔絕一世？你可以唔撚柒幫佢. 我嬲係做乜要post晒相 起晒底驚死黑警唔知呢個人咁.

哦明了

幫手pin返前幾頁 葵青物資手足個到

咁呃錢貪得無厭
拎刀指家長
係咪都係64流亡人士做開？

#幾

揾六四流亡人士同騙徒比較

你條撚屌
講咁耐，咁多留言，仲係對佢呃錢既問題隻字不提

825

係邊撚個貪得無厭 唔想自食其力出Post眾籌

得到喺獄中乞私飯
講緊只係每個手足一皮，總數求15萬
佢兩公婆一洗就洗人20萬

有能力記得課金俾還押手足

未諗到點兜呀屌你
比d時間人啦

你搵64黎比？你忽撚左？佢條咩罪要坐一世 好多人爆料佢只係揸車 你咁撚支持佢帶個老婆去呃飲呃食唔該你支持埋娶支那妹果班人 你一定無資格屌 佢老婆同班蝗蟲有咩分別我真係睇唔撚到 sorry

又不推文你真係慣咗手勢

Sor呢到推返

樓豬 繼續幫你推

Miss you

啱呀，作為納稅人角度咪又係食我地福利
一齊交稅先啦，「同路人」

仲有我未撚柒同你計原來條柒頭係台灣係因為呃人錢先唔留得係台灣 走到過加拿大仲想繼續

tg又有野爆

#知情手足投稿 #已FC手足身份
#爆料
#小車手
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
倫敦金小車手係由一個叫阿肥（阿Yu)既人帶去加拿大既
阿肥總共帶咗兩pair情侶過黎
其中一pair就係小車手同佢蝗蟲老婆
而阿肥(阿Yu) 係咩人？
我諗在座咁多位家長應該識佢
佢呃過好多家長錢
所以當時起台灣先有苦主跟蹤佢地
而佢地就出面洗白，講到自己比共產黨搞

加拿大家長本身唔認識小車手同另一pair情侶，係因為阿肥講到自己同嗰四個好嚴重，好心先幫埋佢地，家長錯信咗
阿肥(阿Yu) 因咩事要走佬，我諗識佢地既人最清楚😂😂😂

另外，佢地喺台灣有另一同行手足被兩pair情侶無理地屈佢係鬼
決定唔比佢去加拿大
自私地掉低佢喺台灣，由佢自身自滅，好彩手足搵到台灣幫手🙏🙏🙏

而小車手出post 亦包括幫埋阿肥(阿Yu)同另一pair情侶籌錢

阿肥(阿Yu)係咪你？

已經比左好多時間佢

條友都on9 佢老婆唔識買機票去搵佢？一世隔絕 想笑死邊個

不事生產仲咁撚大聲周圍講自己係個廢物
坦開手板問人攞錢
超市都有d傷健人士坐輪椅到工作呀怕肺炎
屌佢老母

好呀 屌佢老母 越爆係越有預謀
total有3伙人
鎗打出頭鳥 hugo哥就死先

祝佢落地獄

唉 踢晒呢幾件垃圾返黎啦 唔好諗咁多 家長有錢既 幫坐完出黎既手足過加拿大好過啦 幫呢d垃圾

起晒6個同黨未

屌
佢短短一段留言點可能有咁撚多邏輯錯誤

即d錢佢拿左叫雞定去賭錢？ 定寄返比香港佢老豆做生活費？定大魚大肉日日燕窩鮑魚？ 你覺得條友性格仆街想屌咪屌lor ，人地事實係有出過黎 唔理佢幾多次啦 一次有證據都可以屈鳩佢坐10年. 到時係咪再眾籌比人打官司定由鳩呢個因為示威判罪人死？如果d錢唔係for呢類case就咪撚比出來啦，你地擺人個相出來 起晒底又話搵加拿大逐佢出境 都唔認係趕盡殺絕？

sorry 係我仆街

起佢係香港同加拿大

鷹眼起台灣料

上面有更加多料爆啦騙子黎架 你仲想洗到幾時

黎黎去去得幾個重複ac係度一唱一和咁批鬥.
慢慢批.開心就好
全世界都認同你 ok？

靜少少啦 洗太平地

傻撚左？

追左2個post啦. 我就覺得係仆街on9但罪不至死 你地就post晒樣起晒底比d狗 唔知博乜.

你全撚部都避重就輕你咪繼續自high 越黎越多料爆你都扮睇唔到 繼續啦

將d錢寄返香港家人反而無咁嬲啵
佢．有．拎．去．隊．草．呀
唔狙擊騙徒就係助長歪風，會有更多人受害
到時無家長肯幫其他「同路人」架喇

你係當事人實咁講㗎

人地係加拿大都冇飯開 仲要被你地起哂底 應該一世都返唔到黎香港架啦
咁你地仲唔滿意？

拿我就只係要求踢佢件蝗蟲老婆返黎 至於件騙子點處理就睇比佢呃過同出賣過既手足同家長

係咪有人私怨大過天呀起哂六個出黎 報埋狗啦笨

斷佢水 由鳩佢死啦.
但你地比料黑警係你隻手加害佢.

佢做咗咩返唔到香港？行騙？

起下我底先啦. 完全追post 旁觀者觀點.

用家長手足既錢幫老婆去做蝗蟲你係咪好滿意唔知你有無屌過人娶支那妹落黎啦 有既話你呢家開始咪屌啦 你都係支持呢種風氣

佢地無飯食 用20萬用係佢地身上
同佢住既2個手足 比佢地迫走 連地方都無得訓
無飯食慘定要路宿街頭

如果六個都係騙子一心呃加藉 郁佢地唔過份

加拿大有food bank架 餓唔死架

如果6個都係好似小車手咁嘅老鼠屎
有咩問題？
咪等人報料admin決定囉
好驚咩你？

唔係咁點呀？你地起撚完人就拍拍蘿友走左去
第二朝就扮唔記得潛水 但人地就要冒呢啲風險
次鳩次連登炒車就係咁 冇一個人負到責任

咪再企圖spin去性格問題
而家最嚴重係利用家長信任同善心呃家長錢。明明香港自己有車，竟然唔係賣左佢，而係企圖用家長錢黎運架車去加拿大？ 無撚野呀？ 咁叫山窮水盡？

對唔對得住真流亡既手足？

你留咁多言，仲係繼續對佢呃錢問題隻字不提。

你條仆街咪諗住反批鬥風氣一開始，就屈鳩我地亂批鬥條老千

我都反批鬥，尋日仲開過反批鬥post 3000正評。

POST係佢自己尋日開
去到咁上下 有人都覺有問題
去到今日中午 都無出黎解釋過
到起左底 都唔出聲 唔回應
到更多幫過佢地既人就睇唔過眼 越爆越多

相關人士會同Admin報料㗎啦，到時咪再判斷係咪公開，但換個角度睇，如果真手足揚咗更有利申請refugee visa，係得小車手同佢條女淆姐，兩個騙徒

佢話去會有武肺唔撚去嘛

你都真係幾豁達佢地已經著撚左草去加拿大啦 仲帶件蝗蟲過去 車又唔撚肯賣 我諗越黎越多證據指佢地架啦 如果夠料既就做晒呢班陷家產唔係真係對唔住坐緊既手足同埋比佢地千過既家長手足啦 你放心 運動同呢d野可以同時做

咁唔怪得無飯開啦
佢個post有個reply係影左個景，話自己出去食野

1.有一班家長 已經過左應急錢過去

2.呢班家長想進一步support 岩岩今日見到我出聲 我閘停左

過左幾多？ 好彩閘得停

唉咁都比佢千到一筆

無話你亂批鬥..從頭到尾講緊做乜鳩貼晒樣貼晒威水史起晒底比料黑警？
同埋唔跟咁貼啦. 從頭到尾都係各說各話. 我睇左條友個post答人d問題都唔撚識人情世故. 故仔有水份 但唔信係100%假. 抵比人插.又ig post d on9野. 一路講緊唯一底線就係點解要起底比料狗. 你覺得咁唔算趕盡殺絕 我都無乜好講.
btw你地繼續.

唉⋯由小車手開po籌錢已經唔知幾多家長俾佢呃咗
相反還押手足私飯眾籌仲係停滯不前

又繼續對佢呃錢問題隻字不提，又繼續spin去咩人情世故態度性格

好撚彩

其他手足低調嘛

點樣隻字不提呃錢問題？你覺得係呃錢.. 但人地真係係示威者咁點算？如果d錢唔係for 呢d case咁就咪撚比啦. 話佢濫用善心係仆街. 但佢個示威者身份導致佢而家呢個處境係事實. 你覺得咁比晒料黑警佢以後都無可能返到來香港 仲話要報加拿大逐佢出境係無問題就無問題啦.

大佬 佢渣左轉車炸 運過下物資炸 佢自己淆到仆街 閃水
發展到今日都未聽過有人因為咁出事

真係睇到瞓唔着
點解可以咁賤格，佢哋唔配叫自己做手足

見到龍門d手足製作都另我好揪心

呢家呢個處境你係指住house有人養仲可以帶件蝗蟲過去拎加藉跟住繼續呃錢？我香港都過得好苦架唔啱你又比錢我過去是但拎張相話係我幫我拎埋加藉呢？on9

網上呢d討論內容唔係證據啊
其實佢兩公婆返香港完全冇問題
仲可以照顧返被拋棄嘅仔

人地果晚係中大現場wo 咁都無事 咁個個都無事啦. 而家呢個邏輯同講邊個邊個唔夠黃.邊個邊個罪唔夠重一個邏輯. 個標準高到呢...

佢個港豬老婆唔係手足啦啩？ 還押手足無拍拖嘅，幾多人因為示威要被逼同另一伴分開，小車手hugo哥就正啦，中出完條女再搵埋家長養佢一家三口 或者最基本嘅 趕佢老婆返香港囉，唔係手足憑咩用家長錢

唔係講笑
班真手足真係好唔想洗家長錢
個個都死頂唔出聲

我講左幾次都再講
我識三個流亡加拿大既手足，個個都避免洗家長錢，努力養掂自己。有個仲喺法語區要光速讀法文添呀。成鳩日就話覺得唔好意思又無資格問攞錢又盛，結果就辛苦左自己。

我絕對唔係希望每個流亡手足都對自己咁 苛刻。但家長既善心同信任唔係必然，而班手足們都珍而重之。

講起佢地我次次都忍唔撚住想喊。咁撚好仔既手足要咁辛苦

然後呢條車手老千憑空殺出就呃一大堆錢
仲要有班仆街盲撐

屌

龍門都被狙擊唔知做乜春
又唔念下佢幾早企出嚟，又唔念下幫過幾多手足
set到門檻天比高，又唔係開善堂 唉
真心難過

好多手足都係中大理大出現過㗎喎，唔見人地學佢咁淆青，淆青得嚟仲要掛住中出條女，大埋肚把心一橫去加拿大拎加藉？

喂多謝你 果晚有係中大出現過既人都可以是但拎張相話係自己過去拎加藉呀 最好娶多件支那妹過去廢事過去無閪屌呀你真係on9唔係扮

唔算憑空出現.. google到 大紀元有條片訪問過佢.

好多都死頂唔出聲，呢條咁嘅仆街，家長俾少啲，就上嚟話家長當佢condom

我夠上過蘋果訪問，可以代表咩呢？

型棍呀，受訪咁撚型，點解唔po埋呀，hugo哥？

揸車真係唔知代表到啲乜，條友都9唔搭八

斷鳩佢水已經夠. d post好似要搞鳩死佢就覺得over.

家長都唔係condom

我都識大撚把係現場 乜撚事都冇 係佢自己On99淆哂底 佢最多都係被登記 從未被拘捕
從來唔係論標準 而家我地為佢做既野已經夠哂 家長已支付機票.屋租.帶佢老婆做產檢.各樣雜資. 你估加國係香港？ 外地人睇醫生好撚貴架 你仲想點 已經幫到你幾個月。 叫佢去打工都唔肯 去抗爭 OK。去返工養自己就唔OK？

冇追post
條友拎到被捕證明出黎未？
冇比人拉去加拿大做乜？

重點係流亡阿 你老母 洗唔洗接晒一家大細同舊床過去
手足幫需要感恩仲咁多要求 自己都要出力啦

你真係好搞笑，其實你係pair情侶定阿肥

咁hugo哥係台灣屈鳩手足係鬼嘅時候，有無over到呀？

一早要踢佢老婆返黎啦

Sorry呀 武肺唔安全 我要睇住老婆同個b 你班柒頭快啲捐錢養我地一家三口啦

o岩呀
如果比我流亡去到有瓦遮頭餓唔死已經夠
其他野真係唔敢奢望
想要咪自己去搵錢囉做乜o者
養你過世好唔撚好？

車手一名，冇被捕
初頭想做加拿大pr，但做唔到
帶個毫無貢獻嘅港豬女友過去生仔，準備移民入籍

搞死佢絕對唔係我地既出發點
而係大家都清楚知道真手足既處境，
再對比呢條仆街利用家長信任呃咁撚多錢
個個都想清算佢

我追呢幾個post咋. 有人同你睇法唔同就等於係當事人. 都係唔出聲算 你地繼續.
從頭到尾係見到個post起晒人d相起晒底覺得過火先留言.

要佢死有乜問題？
呢條撚樣呃呃埋埋咁多錢
個度可以養幾多個手足？
可以比幾多餐溫飽比前線？
甚至係比個d提埋堂既手足走佬？
佢乜事都冇憑乜要人救？
佢老婆又關乜撚事要過埋去？

咁都仲有人撐條友嗰下嘔血

咁借問聲 小車手hugo哥係台灣屈鳩手足係鬼 去加拿大嘅quota俾咗佢個港豬老婆 又過唔過份呀？ 定係又衝動任性 剛成年呀？

1001記得開post

論付出 邊個冇？ 我7月被捕 而家仲係法律程序之中
我有搵家長攞過飯劵 因為我係成年人 挨唔住都唔想問屋企攞錢食飯 攞左一個月已經冇再攞 快快手打老散 想將啲資源留比啲更有需要既人
小車手而家追求啲咩野？ 優厚既生活？ 係咪一句手足 就養佢地過世？

記住 路係自己揀 係你自己選擇去行一條你覺得岩既路。

佢兩個一去加拿大就使咗612同家長20萬，20萬買到幾多飯券俾手足？

P乜春R
有咩技能？ 有咩投資？
都係果句，交左税未呀PR

最On9係佢連警署保釋都唔係學人著草

佢呢d唔係叫著草
係叫呃機票過去呃飲呃食呃住
仲撚仆街過班黑警

諗起之前有幾位手足話自己俾屋企人趕走/ 戶口得返幾百嘅post 學生嚟

幫手整合返啲爆料同埋相準備新post

人地為咗去日本、台灣、加拿大嘆世界嘛
keep住課金俾班撚屌就啱喇 嗰班唔知係fd,同黨定大愛撚

收聲啦 唔想知呀 唔好講咁多自己野呀 手足

環遊世界咁
好提子🍇

呢d可以all in去幫

係囉，我上年5月之後都冇去過旅行喇
可能我命賤啦

有手有腳
利申：已有工 餓唔死
我覺得大部分手足都同我一樣諗法 選擇左呢條路 只係因為我地想去做一啲我地覺得係岩既事 事後的確係有落泊既一面 難關仲會過

其實最內疚係對屋企 法律方面 因為覺得大台能力唔夠 屋企人幫左我用6位數字請大狀

巴打一生平安

我都係 睇嚟大家一樣咁命賤

阿豬阿狗執下煙做下車手都叫前線
想問下個小車手係唔係聲稱自己電話比狗hack?

其實連 food bank 都唔肯出去, 要架車嚟做咩鳩

講笑咋, 此 post 已完。有病又唔肯睇醫生, 冇得救。
斷佢水, 唔好再幫佢搞難民申請, 佢咁醒目一定可以自己搞掂。唔踢佢返香港已經仁至義盡。

Thx admin

Why don’t we kick his fucking wife come back ?

想問下個小車手有冇自稱電話比狗hack

pish
害人正仆街

加國NGO手足呼籲停火

家長P想息事寧人 ，但係呢個小車手同埋佢啲同伴，搞咁多嘢影響其他加國手足申請成功率。就算家長P想平息件事但係香港台灣同加拿大受害嘅手足都好難忍到啖氣

屌你老味呢啲咁嘅仆街
利用家長嘅同情心
貪得無厭
老實講嗰句出得嚟抗爭後果預咗自己要承擔
唔係做好晒心理準備先出嚟嘅咩？
點解而家好似一句答埋你話我上過前線啊
就飯來張口？
仲要要求呢樣要求嗰樣嫌三嫌四
其他真係犧牲左好多嘢失去左好多嘢嘅手足
離鄉別井 放棄晒所有嘢
但係佢哋都係自食其力
如非必要都唔會走去麻煩家長
相反條仆街當呢次機會係移民大計咁
又食又拎
仲有機會累到其他手足搞難民
呢啲咁嘅老鼠屎唔好撚放過佢

不過題外話
老實講我真係未撚見過
打生打死嗰啲前線將自己full gear嘅相放上網
好似驚死人哋睇唔到驚死人哋唔知咁
佢打啲咩主意先至會咁做我唔知啦
大家自己諗

家長P大愛係你嘅事
佢攞刀指住你你都仲包庇佢
你要求所有人要滅聲
但我相信有良知嘅人會企出嚟講
而唔係掩耳盜鈴

唔係共識嚟咩?

兇家長
屈手長
老千
要人養⋯。

家長你可以自己同個老千拆掂你哋之間嘅糾紛，冇人會介入。其他人繼續阻止佢呃其他人，家長不必介入。兄弟爬山，兩件事冇衝突。

Posh

Dklm斷佢水啦cls

果然係騙子

篤佢灰啦

戇撚鳩？ 息事寧人？ 大愛撚都唔係咁做啦
條撚樣有問題仲串柒柒咁
家下我覺得就算佢有出黎抗爭咁又點？
根本呢條撚樣係連登d回覆都係傻鳩mk仔咁款
呢d撚樣真係由得佢乞米
如果放縱左一件就會陸續有黎

唔好息事寧人啊 呢d垃圾點可以縱容？一定要篤佢出黎其他手足分分鐘因為佢搞到乜都冇得申請

大家都係condom
實有人會見錢開眼

唔講唔知
原來出過嚟發夢就可以做乜都唔可以割
我都出過嚟發夢做車手同家長比狗抄過身分證
有無人sponsor下我同一家人同我條team啊？
加拿大就唔洗，我老早入咗籍
我要去荷蘭對草，要講工人同運我架dream car (Mazda CX5)
有意留TG

但留呢d害群之馬好咩？

廿萬⋯⋯
幾多細路戶口得返三/四位數字先搵人幫
拎一兩千過到一兩星期去搵兼職
仲要好唔好意思唔想打攪到人咁
佢嗰廿萬都應該夠黃國桐保護傘起家了

我哋呢度咁多位同行兒女條命加埋未必比得上倫敦金

仲要比張卡佢碌
痴線

個家長要死攬佢兩公婆搞到其他人得唔到應該有既生活
真係好撚野

所以點解仲要縱容佢？
我唔明白

佢地兩公婆會唔會搞到少咗家長同少咗人科金呢？
見到d錢亂咁用，我比燒生好過

捉返香港清算啦屌
咁自私既人叫咩手足

睇返佢哋之前做過嘅嘢，我真係覺得佢兩公婆冇資格用大家嘅課金
不過家長大愛 我都唔知可以了

陣間又比人屌係私怨撚㗎喇
on9 根本正常人見到都會義憤

果邊家長係自己出錢定用612d錢？

家長大愛
唔想搞咁多
如果佢用自己錢我理唔到
但佢用其他人科金的話我哋就有權清算啦

可能怕佢玩野 亂入紙/抹黑其他係加國嘅手足？
係咁嘅話一定斷佢糧同住宿趕佢返香港
又或者斯德哥爾摩症

【#上庭聲援 - 3 月 2 5 日 星期三】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［疫症期間安排］
［法院聆訊延期]

►--- 09:30 am ---◄
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 2 庭
🧙‍♀黃雅茵裁判官
👤曾(17) (#新案件 在公眾地方打鬥)

►--- 09:30 am ---◄
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 3 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
👤梁(20)（#0907旺角 管有攻擊性武器）
👤韓(19)🛑已還押132天（#1112長沙灣 管有攻擊性武器，管有物品意圖損壞財產）

🙏🏻如有錯漏請pm 花生 或 擦子膠

(23：52更新)

如果份人真係咁賤格，唔係越早踢佢返嚟越好咩

今朝 9 點 西九裁判法院有聲援！！有19歲手足被還押四個月要上庭呀！！

仆街啦
唔係自己錢想息事寧人？
點解會用咗20萬係佢哋身上
果20萬做咗d咩？

20萬唔係細數依d要交待喎

23條過了佢就死緊
佢以家都半死狀態，兩面不是人
完了吧，下世小心啲

其實如果佢比狗通緝
佢自己會唔會知？
例如有信寄去佢屋企之類
佢拎得出証明佢係比狗通緝未由佢囉
我地最擔心係佢為咗移民走佬走去扮被人通緝
佢無事無幹就唔好浪費家長時間同612 d錢

人地依家去咗準備做加拿大人啦
香港佢唔會再返黎架啦

一早block柒咗你啦三毛
人地啲錢點用關你蛋治，想搵罪症
交你老母出去呀

你咪block囉

方唔係加拿大手足見佢條女大住個肚 可憐佢咩

都係個句 繼續推 推到真相同結果出黎

我就好簡單
佢有証明係班狗通緝緊佢搞到佢要著草
我都算數
佢無事做咩要浪費資源去幫佢一家三口移民？

巴打我係之前個post有十卜你
仲屌個乜9比屋on99 你幾有心機

就係有骨氣先出嚟抗爭
先唔奶共
個個一齊出嚟抗爭
真係當大家係手足

小車手連俾狗咬都未咬又係嘅
咁多護主犬
狗係佢朋友黎

灰晒 想要公義就俾人叫三毛
唔知嗰班係大愛撚 定同黨
我見到連倫敦金佬d fd都上嚟割佢就知佢有幾仆街

老千仔 係咪拖到個仔出世
比佢拎左加拿大出世紙先 攪唔店就用前幾日籌既錢 買機票返香港

無俾狗咬就走佬
仲要係加拿大洗咗廿萬係佢身上
咁都要幫佢
香港人真係好大愛
用廿幾萬幫個老千仔都唔追究

幫其他手足先啦
佢條數有排還

呢樣就唔開得全名
會累到某金凍結戶口
以消息人士指係用最大基金比手足嘅廿萬資源用哂起呢五個人身上，手足已唔再追究啲錢用哂比佢地，都有知情人士講咗了廿萬係比了小車手、佢老婆及一個人跟另一對情侶

家長p大愛啫
其他人當然可以拔刀相助
要去信移民局舉報/報警亦好難阻止到

做慣乞衣懶做官 未去加拿大都r緊家長錢

如果佢無犯過事佢應該申請唔到難民資格
最多個仔出世有加籍之後就要返香港
最唔抵被個老千仔又食又拎仲幫個仔賺埋個加籍

有手足同我講 家長p大愛到幫佢地編咗故仔再加幾幅假既相，將佢由失敗都變成功
所以佢地唔一定會失敗，對其他真係出事嘅手足好唔公平

咁唔係叫大愛 咁係叫戇鳩 所以幾時都話香港人值得民主咩？ 呢啲咁嘅垃圾就死都要護住唔放，個啲打生打死嘅就屎都無啖。死嘅死，傷嘅傷，坐監嘅坐監。我係香港手足，我都心淡。

家長P真係痴晒線
做假文件去幫個以前做倫敦金嘅老千仔
如果被移民局發現搞到全部手足衰咗
我真係會笑到碌地

利用人同情心 去到呢一刻有幾手準備
唔怪得比人狙擊都唔出聲 反正錢已袋 難民唔到 仲有錢返港

如果有知情人事睇唔過眼去報串
依個家長p真係死十次都唔夠

可能錢多到移居去歐洲小國都冇問題

可能因為咁所以p想息事寧人
我唔知點做了 唔想累到其他手足
明明踢佢兩公婆返嚟就咩事都冇
點解要攬
真手足有幾心淡你知唔知

所以唔好怪點解香港嘅手足唔想出 見到呢啲咁嘅野 係香港做返港豬唔好？hugo哥揸個車都有得過加拿大，香港嘅手足就要被捕 被消失

本身就無事發生
自從小車手佢地黎左之後搞到其他手足好唔開心
一黎佢編故仔入紙做難民
同幫蝗蟲搞新移民無疑
有啲好似唔想再留起到寧願走，聽見都心痛

如果有人唔再捐錢612都係家長p做成
我前後都捐咗3千幾被612
見到佢亂咁批錢都有d心痛

香港嘅手足成日都話612緊手，但係原來咁樣嘅垃圾都批咗廿個，真好。香港嘅手足，我係你就唔好咁戇鳩，次次都要冒被捕風險出嚟，到頭來原來家長都係養仆街，自己慳返啖氣，係香港做返港豬算啦

想家長P點兜條老千唔賣車唔番工

想睇*

嘩
家長p嘅大愛要我地納稅人埋單

識家長p就send依個post被佢睇啦
你一個搞到其他手足得唔到應有支援

其實家長p咁攬佢，件事又會爆到出嚟
家長p你以後自己sponsor佢，咪撚再用基金d錢

其實阿家長p 你係咁大愛 麻煩你一開始就俾足錢hugo哥啦 運埋dream car 養埋佢一家三口 去到呢個moment 個個都幫你嘅時候 先話想息事寧人

假文件假証據犯法的
到時倫敦金會唔會賣家長p呢
人性大考驗

如果真嘅話家長p都有份
難怪要息事寧人

實有人舉報
到時攬炒

其中一部分可能去左沙嶺公墓喇
浮屍，無可疑，查唔到
日日都有新墳
屋企人可能仲不停搵緊

再搞落去一班手足都危
佢自己就要坐監
唔怪得要息事寧人

偽造文件
仲要教人偽造

家長p其實有冇顧其他手足感受

佢本身交表難民嗰度寫咗啲乜嘢

爆咗咁多野出嚟
証明好多睇唔過佢兩公婆同p
分分鐘已經通知咗移民局

先唔講其他手足感受
一．家長p自己都可能因為咁遇上麻煩
二．612援助果到，可能其他手足以後要申請都會復雜d
三．往後手足嘅庇護申請

唔會啦 個個都得把口 撚唔信有人督佢地
佢地仲係unun腳 等拎加藉
人地都無驚過 無出黎澄清 social media 都仲放係到
無諗過會返香港

唔駛同個弱智拗

612唔知知唔知情呢
知情唔做嘢就
對香港手足就唔理
海外就廿萬咁比p養老千仔
P同老千仔都唔知有無打籠通cap水

唔知大家有冇追post，612俾錢人用嘅錢就係擺喺佢哋小車手呢堆人身上，小車手呢班已經享用晒所有福利

唔知大家有冇追post，612俾前人用嘅錢就係擺喺佢哋小車手呢堆人身上，小車手呢班已經享用晒所有福利

助紂為虐

今次唔知有幾多人唔再科水落612呢

e個組織用錢唔透明，仲要挾其他手足話分錢就唔再幫手

加拿大C城家長及香港流亡手足
官方資訊頻道

Channel 目的
1) 家長及手足發聲平台
2) 幫助真正有需要手足
3) 杜絕人血饅頭，社運老鼠
4) 全力支持香港抗爭

如有任何疑問，請聯絡@calvincan
光復香港，時代革命！

有咩歡迎喺呢度對質呢個咁嘅組織

有無link?

直接搵條友

C城我應該有機會見到騙徒夫婦

直接搵埋住緊邊

A省第一大城市？
我家姐都係住果到喎

租金係某組織的20萬，其他加國手足一樣係c城都冇人比租金

報下料叫我家姐收下風先
分分鐘佢都有捐錢比阿P

之前騙徒post過街景
同我見到嘅match 最近落完雪
點知真係

打手？
唔該睇晒幾千個留言先睇吓係咪分化

屌追po啦，分你老母化
講真話就分化，有冇咁鳩易啊
自己追po睇下個撚樣做左d咩啦
日撚日屌分化，黃唔黃就分化，而家仆唔仆街都分化，你個腦擺係度係唔係唔識郁啊屌
老千都唔屌得

天網恢恢
阿P你快d自己拎舊錢租過間屋啦

一間house住唒所有C城手足？

佢自己影張相有路牌
不過放大就懵得滯睇唔清

路牌都影到
走難喎 去旅行乍

其實一間house連basement3層
點會擺唔到8個人？
十幾人都得啦
定佢哋每個人要自己一間房？

留tg

有啊
不過睇唔清

有兩對情侶，公海有提及

會唔會有家長拎自己兩間屋出嚟cap水？

我硬係覺得似Somerset果頭
之前住過

有問題
一間house至少應該有3間房
仲未計basement喎
有d訓廳唔得？
依家走難定渡假
睇嚟越爆越多

家長們要帶眼識人

家長都有問題
8個人要租兩間屋住
一間屋一定夠住

一間房每月租金大約係$3000up
末計交通同食

呢個post好juicy
日日都新鮮 我好小追咁耐post

唔係家長呃錢就手足呃錢

同時分化都得

信就捐唔信就唔好捐,
核彈都唔割

果組織用前人錢幫小車手一行人，前人都算數，依家影響埋其他加國手足申請成功率，呢樣真係忍唔到，加埋小車手同行五個人台灣已經好多是非

家長係咪拎自己兩間屋出嚟租比佢地
所以10個人要兩間屋
其實直情要一人一間
反正都係問612拎錢
大把香港人科金比佢哋

餐餐食好西
好掛住c城d越南河
你個仆街車手就日日有得食仲要唔洗錢

得閒仲可以去轉banff同E城玩

呃錢死全家

係出邊租嘅屋

要佢還一世不得善終就啱喇
我勇武你勇武做到咁仆街

但啲家長on9又係真既。

十個人要兩間house
一間其實都住得哂
佢哋係走難唔係渡假

已經得返8個
5個人係同黨

正
果5個同黨晚晚開p

推返上熱門

Pish

家長p，我有被捕證明，可以養埋我同我老公(真結婚 唔係臨時搞)嗎？
如果ok我可以即刻買機票過嚟，到時再claim🙏🏻

推翻上熱門

Why not？無牌駕駛都可以全部人都可以

搭單ok?
我一家四口但無被捕證明
反正小車手都無啦

武漢肺炎禁咗入境

我可以等下先㗎，順便轉埋香港層樓(dream house)俾阿媽之後過嚟做皇帝，又有得入籍又有人養 fat fat 今晚同老公講佢實好開心
我細佬都係被捕人士 搭單帶埋佢同女朋友應該冇問題？

好呀我哋可以住隔離屋，家長P應該安排到嘅

我好過你
我會賣咗層樓之後拎大舊錢等P養
無泳池我唔住㗎
一人一開套係基本
仲有我要工人，我好唔鐘意夏天剪草冬天就要剷雪

都好
等P送外賣都方便
佢咁大愛
假文件都幫人整埋

(Dream house)😂😂😂😂

由頭到尾都係騙子

我帶絲打and family 去行下

家長P 的聲明

又話會上水出嚟解釋
我要睇小車手比狗咬證據啊
佢條女無犯事點解有得去加拿大

家長P大愛 幫手作故仔

條女無出嚟唔係手足
佢就咁一句會核實身份就無咗件事

2) 某基金捐贈了20萬港元，全數用於流亡加拿大抗爭者身上，全部有單有據，數目清清楚楚。我們為了不要讓敵人找到更多藉口來攻擊，決定不再尋求某基金的緩助

5) 我們預算手足來加3、4個月後取得工作証，半年後可以獨立生活。但是現在經濟衰退和中共肺炎疫情肆虐下，有工作証也找不到工作。所以，我地鼓勵他們去找香港一些大組織求助，希望這些大組織能體諒伸出援手

耐人尋味🤔

唔知移民官有冇咁蠢

咪又係同pin既聲明差唔多
我地係要知既係hugo哥迫走手足
台灣屈人係鬼
夾埋幾個乞錢
假難民 條女唔係手足 自己唔係通輯

先去台灣呃錢誠信問題 定居唔到 再去日本 到而家 加拿大

原來去完日本先去加拿大

5) 我們預算手足來加3、4個月後取得工作証，半年後可以獨立生活。但是現在經濟衰退和中共肺炎疫情肆虐下，有工作証也找不到工作。所以，我地鼓勵他們去找香港一些大組織求助，希望這些大組織能體諒伸出援手

加拿大本身經濟唔好，加上個肺炎
算吧啦 依家AC同West Jet炒左好多人
當地人都搵唔到工嘅情況下，騙徒又怕肺炎
家長p繼續幫人碌卡啦 $30000加幣thanks!

台>日>加

仲要係坐商務

你講笑咋？

珍珠都冇咁真

真手足

前列腺巴

聽人講打晒卡曬命
拎手足啲救命錢 坐商務移民曬命
繼續攬 攬嗰個都好有問題

大家入黎幫手推, 罷睇有線, UNLIKE晒佢所有PAGES

［突發］有線財經因報導敏感資訊炒人 大家入黎幫手屌柒有線高層

有線FACEBOOK PAGES LIST

小車手同行五人喺台灣已經比其他仇家擺上網

跟住亂咁捉鬼屈其中一個手足係鬼唔俾佢去加

收到風有人話佢哋台灣已經呃錢 甚至有人話過嚟避債

家長P同佢嘅組織一早知情但係都仲係要收

好想知一個人出都未出過去 可以點核實佢前線身份

其實真係左膠得濟定有咩把柄俾佢捉住
我唔明白

前者，俾人用刀行 都仲要幫，唔知是咪有斯德摩爾哥後群症

俾人唱到好勁呃錢嗰個叫做 阿肥 ：前Y巴合作夥伴

有無台灣仇家擺上網d料
巴打都好似知好多野

如果係真，正仆街！

唉！呢啲係需要處理一下，能否修正过嚟，希望可以

憑上述的資料推斷同其他資料，呢個人係一定有問題！

「过」？

辛苦曬家長P同你地一眾海外手足

係唔係要繼續死攬5個騙徒？

有冇方法可以趕佢番黎

隔離post仲話家長P幫個車手偽造證據申請難民？如果係既話單野真係好怪喎 咩來頭呀個家長 點解係要死攬個騙徒？呢d唔係大愛呀 係害死緊其他加國手足啊

可能要cap水掛

害死其他人就真

我都係手足喎仆街 咁我係咪9up兩句你就幫我移民包食玩住啊 係我唔拘喎 d真手足生活仲慘過食屎 家長就對個騙子咁撚好 有冇對唔住其他流亡緊既人呀 頂佢個肺香港抗爭者身份真係賤過地底泥 係度助長緊班騙子發達

屈蛇集團

點呀 現家係咪黑吃黑 唔夠錢比兩公婆

我都未坐過商務仲未有人放佢條女個樣上黎 手足們諗計踢晒班騙子返黎啦屌 家長p咪再咁撚好心 呢單野無可能息事寧人 如果有手足可以隊到佢地比移民官睇麻煩狠心一d

WTF
唔知有無巴打cap低

家長們落唔到手 比晒資料黎呢到大把人幫手送佢地返黎唔好心軟呀

【手足打仗打到走佬去咗北美，身在異鄉山窮水盡，求資助生活費】

#1478 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇人知呢兩條友叫咩名

好似有巴打已cap兩條撚屌IG啲疏乎旅行（假走難）嘅相，我諗大家都係驚累到其他申請緊難民嘅手足先唔敢爆曬啲嘢，所以我都唔知點了

兩三百個follower冇人爆料？

照爆

程頣暉 Ching Yee Fai
啤啤
上水未？

Ching Yee Fai/ Tsai Tsz Wun
Lau Yi Cheung
I’m still waiting for you!

How do I report immigration fraud?
Call the Canada Border Services Agency (CBSA) Border Watch Toll-Free Line at 1-888-502-9060 to report:

suspicious activity at the border
a marriage of convenience
a person who has given false information on any immigration application or
a person wanted on an immigration warrant
What you tell the tip line is private. Your identity stays protected.

推 佢啲睇唔過眼嘅朋友去晒邊

Will report

仆街

做男人做到咁無恥

唔好一句「手足」就大曬 就可以包庇佢
依家係人格有問題呀 貪得無厭呀
撐佢個啲on9仔一係出錢養佢一家4口啦
呃家長錢呃得咁開心
你唔肯搏 就攤開隻手問家長攞錢？
家下家長欠咗你架？老奉要幫你？
又話唐人街唔想搏返工
依家吸啖氣分分鐘中武漢肺炎啦
又唔見你唔敢搏生存 不如死咗去就算 反早遲早都要死

去做鴨啦仆街

Sorry 殘體字

有樣都唔知po出來對其他人有咩影響，有無人分析下

dllm 呢條撚屌做乜9, 又呃9家長錢, fucking fake shit

我有d潔癖，唔好意思

如果係咁算唔算黑吃黑
唔怪得要死攬

兩公婆咁貪心 1千個手足出嚟籌都唔夠啦

無事，廢老會多加注意

再推啦屌你老母呃錢狗 裝gear自拍扮手足扮前線

銀髮手足？

推 最撚憎啲人呃錢

我係前線又會話你知咩

呢個真心，邊個前線擺呢d上sns

以為自己好撚型
好想嘔

小車手澄清與道歉聲明

道歉聲明講既野我好似沒睇過
乜沖凍涼乜乜乜
係咪我追少左個post

條仆街想spin去暗示係家長問題

講未講囉,上埋人地張圖做咩?幫狗搵料?

你哋做哂應該做既野
唔好再幫呢d貪得無厭既人

我只係中間人
葵物admin

咁岩捲入左件事

本人於27/3/2020 00:00前發佈新post
主要有幾項問題要問番P家長

家長P我知你有mon po
如果你仲要攬住隻港豬呃難民籍
將會有更多料爆
手足打生打死 唔係為咗幫隻港豬呃加籍

家長P
你唔快d踢佢地兩個走
咁咪報移民局囉
有佢哋兩個名
如果咁多人一齊send email舉報佢兩個
你估人地會唔會認真調查你地做返黎嘅証據？

出左事 家長P個PR 都會有機revoke
睇路啦家長P 養唔熟架呢個人
廿萬到手之後仲要上黎唱你

家長P應該係citizen
最多入去坐姐
好似批咗working permit就有health care
佢哋睇醫生唔洗錢但買藥就要
無錢佢哋會再R果邊家長捐

所有睇到依個post既加拿大
你都唔想依兩個無貢獻既人侵蝕加拿大既資源
快d一齊舉報同踢佢兩個返香港
唔好等佢哋生咗隻小蝗蟲出嚟

我不敢稱呼為手足，只是同路人而矣，會站在你們那邊，你們的付出已經有成果，繼續一齊努力💪希望能見到你們年輕人在煲底除罩相擁！光復香港～時代革命！

執包服番黎喇屌你老母

幫你比錢運埋部車過去，真係笑撚死

有肺炎唔敢出去打工？屌你老母就要D家長出去打工搵錢比你，你真係要睇精神科

比埋地方你住仲要乜鳩都準備好，唔識自已處理問題？你屙完屎要唔要幫你抹埋屎眼呀？

仲要養埋你條女，你唔帶埋老豆老母去？

快D番執包服黎地獄喇白痴仔

害埋其他加國手足比人懷疑，我屌爆你老母死仆街，番香港喇唔好再害人

希望條撚樣自動自覺死番黎，唔好害到其他手足

推爆佢

(爆料)前線老千團隊-阿肥,小車手

打個電話政府已經有責任要FC
加拿大好重視immigration fraud

家長P好鬼，成件事好唔合理。本身家長P受咗錢定係阿肥嘅自己人？定係家長P都身有屎唔想搞大件事？

家長p繼續攬埋個白痴仔就累撚死全部加拿大手足

老實講句
開頭十個人租兩間屋
我已經覺得好奇怪
依家著草，每人一間房好無
十個人住一間屋絕對無問題
你租多間屋每個月租連水電煤都要萬幾兩萬港紙啦

暫時都係疑點利益

多謝叔叔

家長p教人做假証據
當然希望大家「息事寧人」

問題只係收咗阿肥幾多啫

著草原來都有豪華級
如果係我
我只要求有餐飯食同有地方瞓就夠喇

識人被告緊等上庭又比父母趕左出街
之前晚晚唔係瞓麥記就係公廁瞓取暖咋
仲要係去食2手飯都唔肯拎飯劵唔肯比人接濟呀

果位手足有無野幫到手有講就得 咪硬頸

其實你有冇睇佢個名
到底係講緊割邊個呢

依家算叫做有個地方瞓同3餐唔成問題
唔洗擔心佢

咪再比人呃好冇
求你地

睇到把幾火

如果舉報佢 會連帶影響到 幫佢做假嘅家長

其實家長有乜必要 繼續攬佢呢？

放果幾件垃圾返香港啦

推到仆街

衷心多謝一班家長
的確係有真切需要嘅手足好多謝你地幫忙
不過哩位呃飲呃食呃國籍嘅叫做人渣
希望家長課金嘅同時要睇清楚仔女係咪真係真手足多謝家長們

其實買藥都係政府比。通常難民會同social services 申請埋政府醫藥保障，所以買藥都唔洗比。

利申：加拿大藥劑師

睇下有冇得整定template

車手想呃入藉無問題架啵
係人都想又食又拎又有籍啦
但作為一個公民/ 居民/ 有工作或讀書許可嘅人，
當然要舉報d用不正當途徑居留嘅人啦
香港嘅朋友都可以試下去Report下架

How do I report immigration fraud?
Call the Canada Border Services Agency (CBSA) Border Watch Toll-Free Line at 1-888-502-9060 to report:

suspicious activity at the border
a marriage of convenience
a person who has given false information on any immigration application or
a person wanted on an immigration warrant
What you tell the tip line is private. Your identity stays protected.

What information should you provide?
We would like you to provide as much of the following information as possible:

WHO is/was involved?
Name of individual or business
Date of birth or approximate age
Physical description of individual
WHAT is/was the suspicious activity?
WHEN will it/did it happen?
Date
Time
WHERE will it/did it take place?
Address
Approximate location
Phone numbers
HOW will/did it happen?
Car, boat, airplane or train (including description and license plate)

嘩屌，原來做前線咁正架，有人幫手搞移民整工作証，租埋屋比你，整多張卡你碌下

車手咋
屌 有車牌嘅同路人邊個未做過車手

【扮黃大老千】靠手足發達、兼去埋加拿大嘆世界嘅大仆街，吳峻宇（2）

所以？告一段落？

依家點

搞社運仲惡過社團

想做大台攻擊其他組織

原來一早自己公開左

有花生

Pish new peanuts

新香港文化協會包庇老千之餘仲要攻擊手足

明白個組織幾仆街未

你係加手足？

底下有花生

新香港係個組織？

新香港文化協會

discuss到

睇佢問答都知佢係好吃懶做忘恩負義嘅大隻講
垃圾一個
啲家長諗清楚呢個人值唔值得幫
出面一定有更多有需要嘅人幫

推到踢佢哋返香港

草？你買比我 大家唔洗入去睇
明顯垃圾新聞台想上位
我係香港學生 點樣11月有乜鳩工作簽證

小刀手定小車手

推到人血饅頭仆街死

起錯人啦 柒頭

比起藍屍 其實我更撚憎呢類人 抗爭對佢地黎講好似係一個呃錢機會咁 一路扮黃厚住臉皮去r爆啲家長錢去過自己富裕生活，呢班撚樣根本唔care香港係咪真玩完，佢地剩係諗點樣去呃啲家長既真港元。而真正黃果班就死慳死抵唔敢要多家長一分一毫 應駛則駛 , 呃錢果班畜牲，如果你地睇到呢個reply,你地問下自己 到底醒未 ， 你地每呃一次 就越少香港人敢用資金支援真正有需要幫既手足，比起班藍屍 ，你班呃錢仆街先係令到抗爭玩完既主因，仲敢開口埋口香港香港，你地過唔過意得去？

笑死

discuss is talking about u

大家唔洗理會員係精神嘅
你地睇下佢d留就知佢打手 想呃假新聞click rate
一係tg admin想多d人sub
句句都1999

我睇咗兩句都唔想睇落去

咁就呃左一年錢

唉